ANS: 0 4.94774e-12 -1 -3 0 
ANS: 1 7.84164e-12 -1 -2.95 0 
ANS: 2 1.24282e-11 -1 -2.9 0 
ANS: 3 1.96973e-11 -1 -2.85 0 
ANS: 4 3.12181e-11 -1 -2.8 0 
ANS: 5 4.94774e-11 -1 -2.75 0 
ANS: 6 7.84164e-11 -1 -2.7 0 
ANS: 7 1.24282e-10 -1 -2.65 0 
ANS: 8 1.96973e-10 -1 -2.6 0 
ANS: 9 3.12181e-10 -1 -2.55 0 
ANS: 10 4.94774e-10 -1 -2.5 0 
ANS: 11 7.84164e-10 -1 -2.45 0 
ANS: 12 1.24282e-09 -1 -2.4 0 
ANS: 13 1.96973e-09 -1 -2.35 0 
ANS: 14 3.12181e-09 -1 -2.3 0 
ANS: 15 4.94774e-09 -1 -2.25 0 
ANS: 16 7.84164e-09 -1 -2.2 0 
ANS: 17 1.24282e-08 -1 -2.15 0 
ANS: 18 1.96973e-08 -1 -2.1 0 
ANS: 19 3.12181e-08 -1 -2.05 0 
ANS: 20 4.94774e-08 -1 -2 0 
ANS: 21 7.84164e-08 -1 -1.95 0 
ANS: 22 1.24282e-07 -1 -1.9 0 
ANS: 23 1.96973e-07 -1 -1.85 0 
ANS: 24 3.12181e-07 -1 -1.8 0 
ANS: 25 4.94774e-07 -1 -1.75 0 
ANS: 26 7.84164e-07 -1 -1.7 0 
ANS: 27 1.24282e-06 -1 -1.65 0 
ANS: 28 1.96973e-06 -1 -1.6 0 
ANS: 29 3.12181e-06 -1 -1.55 0 
ANS: 30 4.94774e-06 -1 -1.5 0 
ANS: 31 7.84164e-06 -1 -1.45 0 
ANS: 32 1.24282e-05 -1 -1.4 0 
ANS: 33 1.96973e-05 -1 -1.35 0 
ANS: 34 3.12181e-05 -1 -1.3 0 
ANS: 35 4.94774e-05 -1 -1.25 0 
ANS: 36 7.84164e-05 -1 -1.2 0 
ANS: 37 0.000124282 -1 -1.15 0 
ANS: 38 0.000196973 -1 -1.1 0 
ANS: 39 0.000312181 -1 -1.05 0 
ANS: 40 0.000494774 -1 -1 0 
ANS: 41 0.000784164 -1 -0.95 0 
ANS: 42 0.00124282 -1 -0.9 0 
ANS: 43 0.00196973 -1 -0.85 0 
ANS: 44 0.00312181 -1 -0.8 0 
ANS: 45 0.00494774 -1 -0.75 0 
ANS: 46 0.00784164 -1 -0.7 0 
ANS: 47 0.0124282 -1 -0.65 0 
ANS: 48 0.0196973 -1 -0.6 0 
ANS: 49 0.0312181 -1 -0.55 0 
ANS: 50 0.0494774 -1 -0.5 0 
ANS: 51 0.0784164 -1 -0.45 0 
ANS: 52 0.124282 -1 -0.4 0 
ANS: 53 0.196973 -1 -0.35 0 
ANS: 54 0.312181 -1 -0.3 0 
ANS: 55 0.494774 -1 -0.25 0 
ANS: 56 0.784164 -1 -0.2 0 
ANS: 57 1.24282 -1 -0.15 0 
ANS: 58 1.96973 -1 -0.1 0 
ANS: 59 3.12181 -1 -0.05 0 
ANS: 60 4.94774 -1 0 0 
ANS: 0 4.88404e-08 -0.5 -3 0 
ANS: 1 7.74068e-08 -0.5 -2.95 0 
ANS: 2 1.22682e-07 -0.5 -2.9 0 
ANS: 3 1.94437e-07 -0.5 -2.85 0 
ANS: 4 3.08162e-07 -0.5 -2.8 0 
ANS: 5 4.88404e-07 -0.5 -2.75 0 
ANS: 6 7.74068e-07 -0.5 -2.7 0 
ANS: 7 1.22682e-06 -0.5 -2.65 0 
ANS: 8 1.94437e-06 -0.5 -2.6 0 
ANS: 9 3.08162e-06 -0.5 -2.55 0 
ANS: 10 4.88404e-06 -0.5 -2.5 0 
ANS: 11 7.74068e-06 -0.5 -2.45 0 
ANS: 12 1.22682e-05 -0.5 -2.4 0 
ANS: 13 1.94437e-05 -0.5 -2.35 0 
ANS: 14 3.08162e-05 -0.5 -2.3 0 
ANS: 15 4.88404e-05 -0.5 -2.25 0 
ANS: 16 7.74068e-05 -0.5 -2.2 0 
ANS: 17 0.000122682 -0.5 -2.15 0 
ANS: 18 0.000194437 -0.5 -2.1 0 
ANS: 19 0.000308162 -0.5 -2.05 0 
ANS: 20 0.000488404 -0.5 -2 0 
ANS: 21 0.000774068 -0.5 -1.95 0 
ANS: 22 0.00122682 -0.5 -1.9 0 
ANS: 23 0.00194437 -0.5 -1.85 0 
ANS: 24 0.00308162 -0.5 -1.8 0 
ANS: 25 0.00488404 -0.5 -1.75 0 
ANS: 26 0.00774068 -0.5 -1.7 0 
ANS: 27 0.0122682 -0.5 -1.65 0 
ANS: 28 0.0194437 -0.5 -1.6 0 
ANS: 29 0.0308162 -0.5 -1.55 0 
ANS: 30 0.0488404 -0.5 -1.5 0 
ANS: 31 0.0774068 -0.5 -1.45 0 
ANS: 32 0.122682 -0.5 -1.4 0 
ANS: 33 0.194437 -0.5 -1.35 0 
ANS: 34 0.308162 -0.5 -1.3 0 
ANS: 35 0.488404 -0.5 -1.25 0 
ANS: 36 0.774068 -0.5 -1.2 0 
ANS: 37 1.22682 -0.5 -1.15 0 
ANS: 38 1.94437 -0.5 -1.1 0 
ANS: 39 3.08162 -0.5 -1.05 0 
ANS: 40 4.88404 -0.5 -1 0 
ANS: 41 7.74068 -0.5 -0.95 0 
ANS: 42 12.2682 -0.5 -0.9 0 
ANS: 43 19.4437 -0.5 -0.85 0 
ANS: 44 30.8162 -0.5 -0.8 0 
ANS: 45 48.8404 -0.5 -0.75 0 
ANS: 46 77.4068 -0.5 -0.7 0 
ANS: 47 122.682 -0.5 -0.65 0 
ANS: 48 194.437 -0.5 -0.6 0 
ANS: 49 308.162 -0.5 -0.55 0 
ANS: 50 488.404 -0.5 -0.5 0 
ANS: 51 774.068 -0.5 -0.45 0 
ANS: 52 1226.82 -0.5 -0.4 0 
ANS: 53 1944.37 -0.5 -0.35 0 
ANS: 54 3081.62 -0.5 -0.3 0 
ANS: 55 4884.04 -0.5 -0.25 0 
ANS: 56 7740.68 -0.5 -0.2 0 
ANS: 57 12268.2 -0.5 -0.15 0 
ANS: 58 19443.7 -0.5 -0.1 0 
ANS: 59 30816.2 -0.5 -0.05 0 
ANS: 60 48840.4 -0.5 0 0 
ANS: 0 1.2175e-07 -0.45 -3 0 
ANS: 1 1.92961e-07 -0.45 -2.95 0 
ANS: 2 3.05823e-07 -0.45 -2.9 0 
ANS: 3 4.84696e-07 -0.45 -2.85 0 
ANS: 4 7.68192e-07 -0.45 -2.8 0 
ANS: 5 1.2175e-06 -0.45 -2.75 0 
ANS: 6 1.92961e-06 -0.45 -2.7 0 
ANS: 7 3.05823e-06 -0.45 -2.65 0 
ANS: 8 4.84696e-06 -0.45 -2.6 0 
ANS: 9 7.68192e-06 -0.45 -2.55 0 
ANS: 10 1.2175e-05 -0.45 -2.5 0 
ANS: 11 1.92961e-05 -0.45 -2.45 0 
ANS: 12 3.05823e-05 -0.45 -2.4 0 
ANS: 13 4.84696e-05 -0.45 -2.35 0 
ANS: 14 7.68192e-05 -0.45 -2.3 0 
ANS: 15 0.00012175 -0.45 -2.25 0 
ANS: 16 0.000192961 -0.45 -2.2 0 
ANS: 17 0.000305823 -0.45 -2.15 0 
ANS: 18 0.000484696 -0.45 -2.1 0 
ANS: 19 0.000768192 -0.45 -2.05 0 
ANS: 20 0.0012175 -0.45 -2 0 
ANS: 21 0.00192961 -0.45 -1.95 0 
ANS: 22 0.00305823 -0.45 -1.9 0 
ANS: 23 0.00484696 -0.45 -1.85 0 
ANS: 24 0.00768192 -0.45 -1.8 0 
ANS: 25 0.012175 -0.45 -1.75 0 
ANS: 26 0.0192961 -0.45 -1.7 0 
ANS: 27 0.0305823 -0.45 -1.65 0 
ANS: 28 0.0484696 -0.45 -1.6 0 
ANS: 29 0.0768192 -0.45 -1.55 0 
ANS: 30 0.12175 -0.45 -1.5 0 
ANS: 31 0.192961 -0.45 -1.45 0 
ANS: 32 0.305823 -0.45 -1.4 0 
ANS: 33 0.484696 -0.45 -1.35 0 
ANS: 34 0.768192 -0.45 -1.3 0 
ANS: 35 1.2175 -0.45 -1.25 0 
ANS: 36 1.92961 -0.45 -1.2 0 
ANS: 37 3.05823 -0.45 -1.15 0 
ANS: 38 4.84696 -0.45 -1.1 0 
ANS: 39 7.68192 -0.45 -1.05 0 
ANS: 40 12.175 -0.45 -1 0 
ANS: 41 19.2961 -0.45 -0.95 0 
ANS: 42 30.5823 -0.45 -0.9 0 
ANS: 43 48.4696 -0.45 -0.85 0 
ANS: 44 76.8192 -0.45 -0.8 0 
ANS: 45 121.75 -0.45 -0.75 0 
ANS: 46 192.961 -0.45 -0.7 0 
ANS: 47 305.823 -0.45 -0.65 0 
ANS: 48 484.696 -0.45 -0.6 0 
ANS: 49 768.192 -0.45 -0.55 0 
ANS: 50 1217.5 -0.45 -0.5 0 
ANS: 51 1929.61 -0.45 -0.45 0 
ANS: 52 3058.23 -0.45 -0.4 0 
ANS: 53 4846.96 -0.45 -0.35 0 
ANS: 54 7681.92 -0.45 -0.3 0 
ANS: 55 12175 -0.45 -0.25 0 
ANS: 56 19296.1 -0.45 -0.2 0 
ANS: 57 30582.3 -0.45 -0.15 0 
ANS: 58 48469.6 -0.45 -0.1 0 
ANS: 59 76819.2 -0.45 -0.05 0 
ANS: 60 121750 -0.45 0 0 
ANS: 0 1.24272e-11 -0.95 -3 0 
ANS: 1 1.96958e-11 -0.95 -2.95 0 
ANS: 2 3.12157e-11 -0.95 -2.9 0 
ANS: 3 4.94736e-11 -0.95 -2.85 0 
ANS: 4 7.84103e-11 -0.95 -2.8 0 
ANS: 5 1.24272e-10 -0.95 -2.75 0 
ANS: 6 1.96958e-10 -0.95 -2.7 0 
ANS: 7 3.12157e-10 -0.95 -2.65 0 
ANS: 8 4.94736e-10 -0.95 -2.6 0 
ANS: 9 7.84103e-10 -0.95 -2.55 0 
ANS: 10 1.24272e-09 -0.95 -2.5 0 
ANS: 11 1.96958e-09 -0.95 -2.45 0 
ANS: 12 3.12157e-09 -0.95 -2.4 0 
ANS: 13 4.94736e-09 -0.95 -2.35 0 
ANS: 14 7.84103e-09 -0.95 -2.3 0 
ANS: 15 1.24272e-08 -0.95 -2.25 0 
ANS: 16 1.96958e-08 -0.95 -2.2 0 
ANS: 17 3.12157e-08 -0.95 -2.15 0 
ANS: 18 4.94736e-08 -0.95 -2.1 0 
ANS: 19 7.84103e-08 -0.95 -2.05 0 
ANS: 20 1.24272e-07 -0.95 -2 0 
ANS: 21 1.96958e-07 -0.95 -1.95 0 
ANS: 22 3.12157e-07 -0.95 -1.9 0 
ANS: 23 4.94736e-07 -0.95 -1.85 0 
ANS: 24 7.84103e-07 -0.95 -1.8 0 
ANS: 25 1.24272e-06 -0.95 -1.75 0 
ANS: 26 1.96958e-06 -0.95 -1.7 0 
ANS: 27 3.12157e-06 -0.95 -1.65 0 
ANS: 28 4.94736e-06 -0.95 -1.6 0 
ANS: 29 7.84103e-06 -0.95 -1.55 0 
ANS: 30 1.24272e-05 -0.95 -1.5 0 
ANS: 31 1.96958e-05 -0.95 -1.45 0 
ANS: 32 3.12157e-05 -0.95 -1.4 0 
ANS: 33 4.94736e-05 -0.95 -1.35 0 
ANS: 34 7.84103e-05 -0.95 -1.3 0 
ANS: 35 0.000124272 -0.95 -1.25 0 
ANS: 36 0.000196958 -0.95 -1.2 0 
ANS: 37 0.000312157 -0.95 -1.15 0 
ANS: 38 0.000494736 -0.95 -1.1 0 
ANS: 39 0.000784103 -0.95 -1.05 0 
ANS: 40 0.00124272 -0.95 -1 0 
ANS: 41 0.00196958 -0.95 -0.95 0 
ANS: 42 0.00312157 -0.95 -0.9 0 
ANS: 43 0.00494736 -0.95 -0.85 0 
ANS: 44 0.00784103 -0.95 -0.8 0 
ANS: 45 0.0124272 -0.95 -0.75 0 
ANS: 46 0.0196958 -0.95 -0.7 0 
ANS: 47 0.0312157 -0.95 -0.65 0 
ANS: 48 0.0494736 -0.95 -0.6 0 
ANS: 49 0.0784103 -0.95 -0.55 0 
ANS: 50 0.124272 -0.95 -0.5 0 
ANS: 51 0.196958 -0.95 -0.45 0 
ANS: 52 0.312157 -0.95 -0.4 0 
ANS: 53 0.494736 -0.95 -0.35 0 
ANS: 54 0.784103 -0.95 -0.3 0 
ANS: 55 1.24272 -0.95 -0.25 0 
ANS: 56 1.96958 -0.95 -0.2 0 
ANS: 57 3.12157 -0.95 -0.15 0 
ANS: 58 4.94736 -0.95 -0.1 0 
ANS: 59 7.84103 -0.95 -0.05 0 
ANS: 60 12.4272 -0.95 0 0 
ANS: 0 3.02167e-07 -0.4 -3 0 
ANS: 1 4.78902e-07 -0.4 -2.95 0 
ANS: 2 7.59009e-07 -0.4 -2.9 0 
ANS: 3 1.20295e-06 -0.4 -2.85 0 
ANS: 4 1.90654e-06 -0.4 -2.8 0 
ANS: 5 3.02167e-06 -0.4 -2.75 0 
ANS: 6 4.78902e-06 -0.4 -2.7 0 
ANS: 7 7.59009e-06 -0.4 -2.65 0 
ANS: 8 1.20295e-05 -0.4 -2.6 0 
ANS: 9 1.90654e-05 -0.4 -2.55 0 
ANS: 10 3.02167e-05 -0.4 -2.5 0 
ANS: 11 4.78902e-05 -0.4 -2.45 0 
ANS: 12 7.59009e-05 -0.4 -2.4 0 
ANS: 13 0.000120295 -0.4 -2.35 0 
ANS: 14 0.000190654 -0.4 -2.3 0 
ANS: 15 0.000302167 -0.4 -2.25 0 
ANS: 16 0.000478902 -0.4 -2.2 0 
ANS: 17 0.000759009 -0.4 -2.15 0 
ANS: 18 0.00120295 -0.4 -2.1 0 
ANS: 19 0.00190654 -0.4 -2.05 0 
ANS: 20 0.00302167 -0.4 -2 0 
ANS: 21 0.00478902 -0.4 -1.95 0 
ANS: 22 0.00759009 -0.4 -1.9 0 
ANS: 23 0.0120295 -0.4 -1.85 0 
ANS: 24 0.0190654 -0.4 -1.8 0 
ANS: 25 0.0302167 -0.4 -1.75 0 
ANS: 26 0.0478902 -0.4 -1.7 0 
ANS: 27 0.0759009 -0.4 -1.65 0 
ANS: 28 0.120295 -0.4 -1.6 0 
ANS: 29 0.190654 -0.4 -1.55 0 
ANS: 30 0.302167 -0.4 -1.5 0 
ANS: 31 0.478902 -0.4 -1.45 0 
ANS: 32 0.759009 -0.4 -1.4 0 
ANS: 33 1.20295 -0.4 -1.35 0 
ANS: 34 1.90654 -0.4 -1.3 0 
ANS: 35 3.02167 -0.4 -1.25 0 
ANS: 36 4.78902 -0.4 -1.2 0 
ANS: 37 7.59009 -0.4 -1.15 0 
ANS: 38 12.0295 -0.4 -1.1 0 
ANS: 39 19.0654 -0.4 -1.05 0 
ANS: 40 30.2167 -0.4 -1 0 
ANS: 41 47.8902 -0.4 -0.95 0 
ANS: 42 75.9009 -0.4 -0.9 0 
ANS: 43 120.295 -0.4 -0.85 0 
ANS: 44 190.654 -0.4 -0.8 0 
ANS: 45 302.167 -0.4 -0.75 0 
ANS: 46 478.902 -0.4 -0.7 0 
ANS: 47 759.009 -0.4 -0.65 0 
ANS: 48 1202.95 -0.4 -0.6 0 
ANS: 49 1906.54 -0.4 -0.55 0 
ANS: 50 3021.67 -0.4 -0.5 0 
ANS: 51 4789.02 -0.4 -0.45 0 
ANS: 52 7590.09 -0.4 -0.4 0 
ANS: 53 12029.5 -0.4 -0.35 0 
ANS: 54 19065.4 -0.4 -0.3 0 
ANS: 55 30216.7 -0.4 -0.25 0 
ANS: 56 47890.2 -0.4 -0.2 0 
ANS: 57 75900.9 -0.4 -0.15 0 
ANS: 58 120295 -0.4 -0.1 0 
ANS: 59 190654 -0.4 -0.05 0 
ANS: 60 302167 -0.4 0 0 
ANS: 0 7.44776e-07 -0.35 -3 0 
ANS: 1 1.18039e-06 -0.35 -2.95 0 
ANS: 2 1.87079e-06 -0.35 -2.9 0 
ANS: 3 2.96501e-06 -0.35 -2.85 0 
ANS: 4 4.69922e-06 -0.35 -2.8 0 
ANS: 5 7.44776e-06 -0.35 -2.75 0 
ANS: 6 1.18039e-05 -0.35 -2.7 0 
ANS: 7 1.87079e-05 -0.35 -2.65 0 
ANS: 8 2.96501e-05 -0.35 -2.6 0 
ANS: 9 4.69922e-05 -0.35 -2.55 0 
ANS: 10 7.44776e-05 -0.35 -2.5 0 
ANS: 11 0.000118039 -0.35 -2.45 0 
ANS: 12 0.000187079 -0.35 -2.4 0 
ANS: 13 0.000296501 -0.35 -2.35 0 
ANS: 14 0.000469922 -0.35 -2.3 0 
ANS: 15 0.000744776 -0.35 -2.25 0 
ANS: 16 0.00118039 -0.35 -2.2 0 
ANS: 17 0.00187079 -0.35 -2.15 0 
ANS: 18 0.00296501 -0.35 -2.1 0 
ANS: 19 0.00469922 -0.35 -2.05 0 
ANS: 20 0.00744776 -0.35 -2 0 
ANS: 21 0.0118039 -0.35 -1.95 0 
ANS: 22 0.0187079 -0.35 -1.9 0 
ANS: 23 0.0296501 -0.35 -1.85 0 
ANS: 24 0.0469922 -0.35 -1.8 0 
ANS: 25 0.0744776 -0.35 -1.75 0 
ANS: 26 0.118039 -0.35 -1.7 0 
ANS: 27 0.187079 -0.35 -1.65 0 
ANS: 28 0.296501 -0.35 -1.6 0 
ANS: 29 0.469922 -0.35 -1.55 0 
ANS: 30 0.744776 -0.35 -1.5 0 
ANS: 31 1.18039 -0.35 -1.45 0 
ANS: 32 1.87079 -0.35 -1.4 0 
ANS: 33 2.96501 -0.35 -1.35 0 
ANS: 34 4.69922 -0.35 -1.3 0 
ANS: 35 7.44776 -0.35 -1.25 0 
ANS: 36 11.8039 -0.35 -1.2 0 
ANS: 37 18.7079 -0.35 -1.15 0 
ANS: 38 29.6501 -0.35 -1.1 0 
ANS: 39 46.9922 -0.35 -1.05 0 
ANS: 40 74.4776 -0.35 -1 0 
ANS: 41 118.039 -0.35 -0.95 0 
ANS: 42 187.079 -0.35 -0.9 0 
ANS: 43 296.501 -0.35 -0.85 0 
ANS: 44 469.922 -0.35 -0.8 0 
ANS: 45 744.776 -0.35 -0.75 0 
ANS: 46 1180.39 -0.35 -0.7 0 
ANS: 47 1870.79 -0.35 -0.65 0 
ANS: 48 2965.01 -0.35 -0.6 0 
ANS: 49 4699.22 -0.35 -0.55 0 
ANS: 50 7447.76 -0.35 -0.5 0 
ANS: 51 11803.9 -0.35 -0.45 0 
ANS: 52 18707.9 -0.35 -0.4 0 
ANS: 53 29650.1 -0.35 -0.35 0 
ANS: 54 46992.2 -0.35 -0.3 0 
ANS: 55 74477.6 -0.35 -0.25 0 
ANS: 56 118039 -0.35 -0.2 0 
ANS: 57 187079 -0.35 -0.15 0 
ANS: 58 296501 -0.35 -0.1 0 
ANS: 59 469922 -0.35 -0.05 0 
ANS: 60 744776 -0.35 0 0 
ANS: 0 1.81608e-06 -0.3 -3 0 
ANS: 1 2.87829e-06 -0.3 -2.95 0 
ANS: 2 4.56179e-06 -0.3 -2.9 0 
ANS: 3 7.22994e-06 -0.3 -2.85 0 
ANS: 4 1.14587e-05 -0.3 -2.8 0 
ANS: 5 1.81608e-05 -0.3 -2.75 0 
ANS: 6 2.87829e-05 -0.3 -2.7 0 
ANS: 7 4.56179e-05 -0.3 -2.65 0 
ANS: 8 7.22994e-05 -0.3 -2.6 0 
ANS: 9 0.000114587 -0.3 -2.55 0 
ANS: 10 0.000181608 -0.3 -2.5 0 
ANS: 11 0.000287829 -0.3 -2.45 0 
ANS: 12 0.000456179 -0.3 -2.4 0 
ANS: 13 0.000722994 -0.3 -2.35 0 
ANS: 14 0.00114587 -0.3 -2.3 0 
ANS: 15 0.00181608 -0.3 -2.25 0 
ANS: 16 0.00287829 -0.3 -2.2 0 
ANS: 17 0.00456179 -0.3 -2.15 0 
ANS: 18 0.00722994 -0.3 -2.1 0 
ANS: 19 0.0114587 -0.3 -2.05 0 
ANS: 20 0.0181608 -0.3 -2 0 
ANS: 21 0.0287829 -0.3 -1.95 0 
ANS: 22 0.0456179 -0.3 -1.9 0 
ANS: 23 0.0722994 -0.3 -1.85 0 
ANS: 24 0.114587 -0.3 -1.8 0 
ANS: 25 0.181608 -0.3 -1.75 0 
ANS: 26 0.287829 -0.3 -1.7 0 
ANS: 27 0.456179 -0.3 -1.65 0 
ANS: 28 0.722994 -0.3 -1.6 0 
ANS: 29 1.14587 -0.3 -1.55 0 
ANS: 30 1.81608 -0.3 -1.5 0 
ANS: 31 2.87829 -0.3 -1.45 0 
ANS: 32 4.56179 -0.3 -1.4 0 
ANS: 33 7.22994 -0.3 -1.35 0 
ANS: 34 11.4587 -0.3 -1.3 0 
ANS: 35 18.1608 -0.3 -1.25 0 
ANS: 36 28.7829 -0.3 -1.2 0 
ANS: 37 45.6179 -0.3 -1.15 0 
ANS: 38 72.2994 -0.3 -1.1 0 
ANS: 39 114.587 -0.3 -1.05 0 
ANS: 40 181.608 -0.3 -1 0 
ANS: 41 287.829 -0.3 -0.95 0 
ANS: 42 456.179 -0.3 -0.9 0 
ANS: 43 722.994 -0.3 -0.85 0 
ANS: 44 1145.87 -0.3 -0.8 0 
ANS: 45 1816.08 -0.3 -0.75 0 
ANS: 46 2878.29 -0.3 -0.7 0 
ANS: 47 4561.79 -0.3 -0.65 0 
ANS: 48 7229.94 -0.3 -0.6 0 
ANS: 49 11458.7 -0.3 -0.55 0 
ANS: 50 18160.8 -0.3 -0.5 0 
ANS: 51 28782.9 -0.3 -0.45 0 
ANS: 52 45617.9 -0.3 -0.4 0 
ANS: 53 72299.4 -0.3 -0.35 0 
ANS: 54 114587 -0.3 -0.3 0 
ANS: 55 181608 -0.3 -0.25 0 
ANS: 56 287829 -0.3 -0.2 0 
ANS: 57 456179 -0.3 -0.15 0 
ANS: 58 722994 -0.3 -0.1 0 
ANS: 59 1.14587e+06 -0.3 -0.05 0 
ANS: 60 1.81608e+06 -0.3 0 0 
ANS: 0 4.35557e-06 -0.25 -3 0 
ANS: 1 6.90311e-06 -0.25 -2.95 0 
ANS: 2 1.09407e-05 -0.25 -2.9 0 
ANS: 3 1.73398e-05 -0.25 -2.85 0 
ANS: 4 2.74818e-05 -0.25 -2.8 0 
ANS: 5 4.35557e-05 -0.25 -2.75 0 
ANS: 6 6.90311e-05 -0.25 -2.7 0 
ANS: 7 0.000109407 -0.25 -2.65 0 
ANS: 8 0.000173398 -0.25 -2.6 0 
ANS: 9 0.000274818 -0.25 -2.55 0 
ANS: 10 0.000435557 -0.25 -2.5 0 
ANS: 11 0.000690311 -0.25 -2.45 0 
ANS: 12 0.00109407 -0.25 -2.4 0 
ANS: 13 0.00173398 -0.25 -2.35 0 
ANS: 14 0.00274818 -0.25 -2.3 0 
ANS: 15 0.00435557 -0.25 -2.25 0 
ANS: 16 0.00690311 -0.25 -2.2 0 
ANS: 17 0.0109407 -0.25 -2.15 0 
ANS: 18 0.0173398 -0.25 -2.1 0 
ANS: 19 0.0274818 -0.25 -2.05 0 
ANS: 20 0.0435557 -0.25 -2 0 
ANS: 21 0.0690311 -0.25 -1.95 0 
ANS: 22 0.109407 -0.25 -1.9 0 
ANS: 23 0.173398 -0.25 -1.85 0 
ANS: 24 0.274818 -0.25 -1.8 0 
ANS: 25 0.435557 -0.25 -1.75 0 
ANS: 26 0.690311 -0.25 -1.7 0 
ANS: 27 1.09407 -0.25 -1.65 0 
ANS: 28 1.73398 -0.25 -1.6 0 
ANS: 29 2.74818 -0.25 -1.55 0 
ANS: 30 4.35557 -0.25 -1.5 0 
ANS: 31 6.90311 -0.25 -1.45 0 
ANS: 32 10.9407 -0.25 -1.4 0 
ANS: 33 17.3398 -0.25 -1.35 0 
ANS: 34 27.4818 -0.25 -1.3 0 
ANS: 35 43.5557 -0.25 -1.25 0 
ANS: 36 69.0311 -0.25 -1.2 0 
ANS: 37 109.407 -0.25 -1.15 0 
ANS: 38 173.398 -0.25 -1.1 0 
ANS: 39 274.818 -0.25 -1.05 0 
ANS: 40 435.557 -0.25 -1 0 
ANS: 41 690.311 -0.25 -0.95 0 
ANS: 42 1094.07 -0.25 -0.9 0 
ANS: 43 1733.98 -0.25 -0.85 0 
ANS: 44 2748.18 -0.25 -0.8 0 
ANS: 45 4355.57 -0.25 -0.75 0 
ANS: 46 6903.11 -0.25 -0.7 0 
ANS: 47 10940.7 -0.25 -0.65 0 
ANS: 48 17339.8 -0.25 -0.6 0 
ANS: 49 27481.8 -0.25 -0.55 0 
ANS: 50 43555.7 -0.25 -0.5 0 
ANS: 51 69031.1 -0.25 -0.45 0 
ANS: 52 109407 -0.25 -0.4 0 
ANS: 53 173398 -0.25 -0.35 0 
ANS: 54 274818 -0.25 -0.3 0 
ANS: 55 435557 -0.25 -0.25 0 
ANS: 56 690311 -0.25 -0.2 0 
ANS: 57 1.09407e+06 -0.25 -0.15 0 
ANS: 58 1.73398e+06 -0.25 -0.1 0 
ANS: 59 2.74818e+06 -0.25 -0.05 0 
ANS: 60 4.35557e+06 -0.25 0 0 
ANS: 0 1.01864e-05 -0.2 -3 0 
ANS: 1 1.61444e-05 -0.2 -2.95 0 
ANS: 2 2.55871e-05 -0.2 -2.9 0 
ANS: 3 4.05528e-05 -0.2 -2.85 0 
ANS: 4 6.42719e-05 -0.2 -2.8 0 
ANS: 5 0.000101864 -0.2 -2.75 0 
ANS: 6 0.000161444 -0.2 -2.7 0 
ANS: 7 0.000255871 -0.2 -2.65 0 
ANS: 8 0.000405528 -0.2 -2.6 0 
ANS: 9 0.000642719 -0.2 -2.55 0 
ANS: 10 0.00101864 -0.2 -2.5 0 
ANS: 11 0.00161444 -0.2 -2.45 0 
ANS: 12 0.00255871 -0.2 -2.4 0 
ANS: 13 0.00405528 -0.2 -2.35 0 
ANS: 14 0.00642719 -0.2 -2.3 0 
ANS: 15 0.0101864 -0.2 -2.25 0 
ANS: 16 0.0161444 -0.2 -2.2 0 
ANS: 17 0.0255871 -0.2 -2.15 0 
ANS: 18 0.0405528 -0.2 -2.1 0 
ANS: 19 0.0642719 -0.2 -2.05 0 
ANS: 20 0.101864 -0.2 -2 0 
ANS: 21 0.161444 -0.2 -1.95 0 
ANS: 22 0.255871 -0.2 -1.9 0 
ANS: 23 0.405528 -0.2 -1.85 0 
ANS: 24 0.642719 -0.2 -1.8 0 
ANS: 25 1.01864 -0.2 -1.75 0 
ANS: 26 1.61444 -0.2 -1.7 0 
ANS: 27 2.55871 -0.2 -1.65 0 
ANS: 28 4.05528 -0.2 -1.6 0 
ANS: 29 6.42719 -0.2 -1.55 0 
ANS: 30 10.1864 -0.2 -1.5 0 
ANS: 31 16.1444 -0.2 -1.45 0 
ANS: 32 25.5871 -0.2 -1.4 0 
ANS: 33 40.5528 -0.2 -1.35 0 
ANS: 34 64.2719 -0.2 -1.3 0 
ANS: 35 101.864 -0.2 -1.25 0 
ANS: 36 161.444 -0.2 -1.2 0 
ANS: 37 255.871 -0.2 -1.15 0 
ANS: 38 405.528 -0.2 -1.1 0 
ANS: 39 642.719 -0.2 -1.05 0 
ANS: 40 1018.64 -0.2 -1 0 
ANS: 41 1614.44 -0.2 -0.95 0 
ANS: 42 2558.71 -0.2 -0.9 0 
ANS: 43 4055.28 -0.2 -0.85 0 
ANS: 44 6427.19 -0.2 -0.8 0 
ANS: 45 10186.4 -0.2 -0.75 0 
ANS: 46 16144.4 -0.2 -0.7 0 
ANS: 47 25587.1 -0.2 -0.65 0 
ANS: 48 40552.8 -0.2 -0.6 0 
ANS: 49 64271.9 -0.2 -0.55 0 
ANS: 50 101864 -0.2 -0.5 0 
ANS: 51 161444 -0.2 -0.45 0 
ANS: 52 255871 -0.2 -0.4 0 
ANS: 53 405528 -0.2 -0.35 0 
ANS: 54 642719 -0.2 -0.3 0 
ANS: 55 1.01864e+06 -0.2 -0.25 0 
ANS: 56 1.61444e+06 -0.2 -0.2 0 
ANS: 57 2.55871e+06 -0.2 -0.15 0 
ANS: 58 4.05528e+06 -0.2 -0.1 0 
ANS: 59 6.42719e+06 -0.2 -0.05 0 
ANS: 60 1.01864e+07 -0.2 0 0 
ANS: 0 2.29489e-05 -0.15 -3 0 
ANS: 1 3.63715e-05 -0.15 -2.95 0 
ANS: 2 5.7645e-05 -0.15 -2.9 0 
ANS: 3 9.13612e-05 -0.15 -2.85 0 
ANS: 4 0.000144798 -0.15 -2.8 0 
ANS: 5 0.000229489 -0.15 -2.75 0 
ANS: 6 0.000363715 -0.15 -2.7 0 
ANS: 7 0.00057645 -0.15 -2.65 0 
ANS: 8 0.000913612 -0.15 -2.6 0 
ANS: 9 0.00144798 -0.15 -2.55 0 
ANS: 10 0.00229489 -0.15 -2.5 0 
ANS: 11 0.00363715 -0.15 -2.45 0 
ANS: 12 0.0057645 -0.15 -2.4 0 
ANS: 13 0.00913612 -0.15 -2.35 0 
ANS: 14 0.0144798 -0.15 -2.3 0 
ANS: 15 0.0229489 -0.15 -2.25 0 
ANS: 16 0.0363715 -0.15 -2.2 0 
ANS: 17 0.057645 -0.15 -2.15 0 
ANS: 18 0.0913612 -0.15 -2.1 0 
ANS: 19 0.144798 -0.15 -2.05 0 
ANS: 20 0.229489 -0.15 -2 0 
ANS: 21 0.363715 -0.15 -1.95 0 
ANS: 22 0.57645 -0.15 -1.9 0 
ANS: 23 0.913612 -0.15 -1.85 0 
ANS: 24 1.44798 -0.15 -1.8 0 
ANS: 25 2.29489 -0.15 -1.75 0 
ANS: 26 3.63715 -0.15 -1.7 0 
ANS: 27 5.7645 -0.15 -1.65 0 
ANS: 28 9.13612 -0.15 -1.6 0 
ANS: 29 14.4798 -0.15 -1.55 0 
ANS: 30 22.9489 -0.15 -1.5 0 
ANS: 31 36.3715 -0.15 -1.45 0 
ANS: 32 57.645 -0.15 -1.4 0 
ANS: 33 91.3612 -0.15 -1.35 0 
ANS: 34 144.798 -0.15 -1.3 0 
ANS: 35 229.489 -0.15 -1.25 0 
ANS: 36 363.715 -0.15 -1.2 0 
ANS: 37 576.45 -0.15 -1.15 0 
ANS: 38 913.612 -0.15 -1.1 0 
ANS: 39 1447.98 -0.15 -1.05 0 
ANS: 40 2294.89 -0.15 -1 0 
ANS: 41 3637.15 -0.15 -0.95 0 
ANS: 42 5764.5 -0.15 -0.9 0 
ANS: 43 9136.12 -0.15 -0.85 0 
ANS: 44 14479.8 -0.15 -0.8 0 
ANS: 45 22948.9 -0.15 -0.75 0 
ANS: 46 36371.5 -0.15 -0.7 0 
ANS: 47 57645 -0.15 -0.65 0 
ANS: 48 91361.2 -0.15 -0.6 0 
ANS: 49 144798 -0.15 -0.55 0 
ANS: 50 229489 -0.15 -0.5 0 
ANS: 51 363715 -0.15 -0.45 0 
ANS: 52 576450 -0.15 -0.4 0 
ANS: 53 913612 -0.15 -0.35 0 
ANS: 54 1.44798e+06 -0.15 -0.3 0 
ANS: 55 2.29489e+06 -0.15 -0.25 0 
ANS: 56 3.63715e+06 -0.15 -0.2 0 
ANS: 57 5.7645e+06 -0.15 -0.15 0 
ANS: 58 9.13612e+06 -0.15 -0.1 0 
ANS: 59 1.44798e+07 -0.15 -0.05 0 
ANS: 60 2.29489e+07 -0.15 0 0 
ANS: 0 4.8994e-05 -0.1 -3 0 
ANS: 1 7.76503e-05 -0.1 -2.95 0 
ANS: 2 0.000123067 -0.1 -2.9 0 
ANS: 3 0.000195049 -0.1 -2.85 0 
ANS: 4 0.000309131 -0.1 -2.8 0 
ANS: 5 0.00048994 -0.1 -2.75 0 
ANS: 6 0.000776503 -0.1 -2.7 0 
ANS: 7 0.00123067 -0.1 -2.65 0 
ANS: 8 0.00195049 -0.1 -2.6 0 
ANS: 9 0.00309131 -0.1 -2.55 0 
ANS: 10 0.0048994 -0.1 -2.5 0 
ANS: 11 0.00776503 -0.1 -2.45 0 
ANS: 12 0.0123067 -0.1 -2.4 0 
ANS: 13 0.0195049 -0.1 -2.35 0 
ANS: 14 0.0309131 -0.1 -2.3 0 
ANS: 15 0.048994 -0.1 -2.25 0 
ANS: 16 0.0776503 -0.1 -2.2 0 
ANS: 17 0.123067 -0.1 -2.15 0 
ANS: 18 0.195049 -0.1 -2.1 0 
ANS: 19 0.309131 -0.1 -2.05 0 
ANS: 20 0.48994 -0.1 -2 0 
ANS: 21 0.776503 -0.1 -1.95 0 
ANS: 22 1.23067 -0.1 -1.9 0 
ANS: 23 1.95049 -0.1 -1.85 0 
ANS: 24 3.09131 -0.1 -1.8 0 
ANS: 25 4.8994 -0.1 -1.75 0 
ANS: 26 7.76503 -0.1 -1.7 0 
ANS: 27 12.3067 -0.1 -1.65 0 
ANS: 28 19.5049 -0.1 -1.6 0 
ANS: 29 30.9131 -0.1 -1.55 0 
ANS: 30 48.994 -0.1 -1.5 0 
ANS: 31 77.6503 -0.1 -1.45 0 
ANS: 32 123.067 -0.1 -1.4 0 
ANS: 33 195.049 -0.1 -1.35 0 
ANS: 34 309.131 -0.1 -1.3 0 
ANS: 35 489.94 -0.1 -1.25 0 
ANS: 36 776.503 -0.1 -1.2 0 
ANS: 37 1230.67 -0.1 -1.15 0 
ANS: 38 1950.49 -0.1 -1.1 0 
ANS: 39 3091.31 -0.1 -1.05 0 
ANS: 40 4899.4 -0.1 -1 0 
ANS: 41 7765.03 -0.1 -0.95 0 
ANS: 42 12306.7 -0.1 -0.9 0 
ANS: 43 19504.9 -0.1 -0.85 0 
ANS: 44 30913.1 -0.1 -0.8 0 
ANS: 45 48994 -0.1 -0.75 0 
ANS: 46 77650.3 -0.1 -0.7 0 
ANS: 47 123067 -0.1 -0.65 0 
ANS: 48 195049 -0.1 -0.6 0 
ANS: 49 309131 -0.1 -0.55 0 
ANS: 50 489940 -0.1 -0.5 0 
ANS: 51 776503 -0.1 -0.45 0 
ANS: 52 1.23067e+06 -0.1 -0.4 0 
ANS: 53 1.95049e+06 -0.1 -0.35 0 
ANS: 54 3.09131e+06 -0.1 -0.3 0 
ANS: 55 4.8994e+06 -0.1 -0.25 0 
ANS: 56 7.76503e+06 -0.1 -0.2 0 
ANS: 57 1.23067e+07 -0.1 -0.15 0 
ANS: 58 1.95049e+07 -0.1 -0.1 0 
ANS: 59 3.09131e+07 -0.1 -0.05 0 
ANS: 60 4.8994e+07 -0.1 0 0 
ANS: 0 9.71006e-05 -0.05 -3 0 
ANS: 1 0.000153894 -0.05 -2.95 0 
ANS: 2 0.000243906 -0.05 -2.9 0 
ANS: 3 0.000386565 -0.05 -2.85 0 
ANS: 4 0.000612664 -0.05 -2.8 0 
ANS: 5 0.000971006 -0.05 -2.75 0 
ANS: 6 0.00153894 -0.05 -2.7 0 
ANS: 7 0.00243906 -0.05 -2.65 0 
ANS: 8 0.00386565 -0.05 -2.6 0 
ANS: 9 0.00612664 -0.05 -2.55 0 
ANS: 10 0.00971006 -0.05 -2.5 0 
ANS: 11 0.0153894 -0.05 -2.45 0 
ANS: 12 0.0243906 -0.05 -2.4 0 
ANS: 13 0.0386565 -0.05 -2.35 0 
ANS: 14 0.0612664 -0.05 -2.3 0 
ANS: 15 0.0971006 -0.05 -2.25 0 
ANS: 16 0.153894 -0.05 -2.2 0 
ANS: 17 0.243906 -0.05 -2.15 0 
ANS: 18 0.386565 -0.05 -2.1 0 
ANS: 19 0.612664 -0.05 -2.05 0 
ANS: 20 0.971006 -0.05 -2 0 
ANS: 21 1.53894 -0.05 -1.95 0 
ANS: 22 2.43906 -0.05 -1.9 0 
ANS: 23 3.86565 -0.05 -1.85 0 
ANS: 24 6.12664 -0.05 -1.8 0 
ANS: 25 9.71006 -0.05 -1.75 0 
ANS: 26 15.3894 -0.05 -1.7 0 
ANS: 27 24.3906 -0.05 -1.65 0 
ANS: 28 38.6565 -0.05 -1.6 0 
ANS: 29 61.2664 -0.05 -1.55 0 
ANS: 30 97.1006 -0.05 -1.5 0 
ANS: 31 153.894 -0.05 -1.45 0 
ANS: 32 243.906 -0.05 -1.4 0 
ANS: 33 386.565 -0.05 -1.35 0 
ANS: 34 612.664 -0.05 -1.3 0 
ANS: 35 971.006 -0.05 -1.25 0 
ANS: 36 1538.94 -0.05 -1.2 0 
ANS: 37 2439.06 -0.05 -1.15 0 
ANS: 38 3865.65 -0.05 -1.1 0 
ANS: 39 6126.64 -0.05 -1.05 0 
ANS: 40 9710.06 -0.05 -1 0 
ANS: 41 15389.4 -0.05 -0.95 0 
ANS: 42 24390.6 -0.05 -0.9 0 
ANS: 43 38656.5 -0.05 -0.85 0 
ANS: 44 61266.4 -0.05 -0.8 0 
ANS: 45 97100.6 -0.05 -0.75 0 
ANS: 46 153894 -0.05 -0.7 0 
ANS: 47 243906 -0.05 -0.65 0 
ANS: 48 386565 -0.05 -0.6 0 
ANS: 49 612664 -0.05 -0.55 0 
ANS: 50 971006 -0.05 -0.5 0 
ANS: 51 1.53894e+06 -0.05 -0.45 0 
ANS: 52 2.43906e+06 -0.05 -0.4 0 
ANS: 53 3.86565e+06 -0.05 -0.35 0 
ANS: 54 6.12664e+06 -0.05 -0.3 0 
ANS: 55 9.71006e+06 -0.05 -0.25 0 
ANS: 56 1.53894e+07 -0.05 -0.2 0 
ANS: 57 2.43906e+07 -0.05 -0.15 0 
ANS: 58 3.86565e+07 -0.05 -0.1 0 
ANS: 59 6.12664e+07 -0.05 -0.05 0 
ANS: 60 9.71006e+07 -0.05 0 0 
ANS: 0 0.000174364 0 -3 0 
ANS: 1 0.000276348 0 -2.95 0 
ANS: 2 0.000437982 0 -2.9 0 
ANS: 3 0.000694155 0 -2.85 0 
ANS: 4 0.00110016 0 -2.8 0 
ANS: 5 0.00174364 0 -2.75 0 
ANS: 6 0.00276348 0 -2.7 0 
ANS: 7 0.00437982 0 -2.65 0 
ANS: 8 0.00694155 0 -2.6 0 
ANS: 9 0.0110016 0 -2.55 0 
ANS: 10 0.0174364 0 -2.5 0 
ANS: 11 0.0276348 0 -2.45 0 
ANS: 12 0.0437982 0 -2.4 0 
ANS: 13 0.0694155 0 -2.35 0 
ANS: 14 0.110016 0 -2.3 0 
ANS: 15 0.174364 0 -2.25 0 
ANS: 16 0.276348 0 -2.2 0 
ANS: 17 0.437982 0 -2.15 0 
ANS: 18 0.694155 0 -2.1 0 
ANS: 19 1.10016 0 -2.05 0 
ANS: 20 1.74364 0 -2 0 
ANS: 21 2.76348 0 -1.95 0 
ANS: 22 4.37982 0 -1.9 0 
ANS: 23 6.94155 0 -1.85 0 
ANS: 24 11.0016 0 -1.8 0 
ANS: 25 17.4364 0 -1.75 0 
ANS: 26 27.6348 0 -1.7 0 
ANS: 27 43.7982 0 -1.65 0 
ANS: 28 69.4155 0 -1.6 0 
ANS: 29 110.016 0 -1.55 0 
ANS: 30 174.364 0 -1.5 0 
ANS: 31 276.348 0 -1.45 0 
ANS: 32 437.982 0 -1.4 0 
ANS: 33 694.155 0 -1.35 0 
ANS: 34 1100.16 0 -1.3 0 
ANS: 35 1743.64 0 -1.25 0 
ANS: 36 2763.48 0 -1.2 0 
ANS: 37 4379.82 0 -1.15 0 
ANS: 38 6941.55 0 -1.1 0 
ANS: 39 11001.6 0 -1.05 0 
ANS: 40 17436.4 0 -1 0 
ANS: 41 27634.8 0 -0.95 0 
ANS: 42 43798.2 0 -0.9 0 
ANS: 43 69415.5 0 -0.85 0 
ANS: 44 110016 0 -0.8 0 
ANS: 45 174364 0 -0.75 0 
ANS: 46 276348 0 -0.7 0 
ANS: 47 437982 0 -0.65 0 
ANS: 48 694155 0 -0.6 0 
ANS: 49 1.10016e+06 0 -0.55 0 
ANS: 50 1.74364e+06 0 -0.5 0 
ANS: 51 2.76348e+06 0 -0.45 0 
ANS: 52 4.37982e+06 0 -0.4 0 
ANS: 53 6.94155e+06 0 -0.35 0 
ANS: 54 1.10016e+07 0 -0.3 0 
ANS: 55 1.74364e+07 0 -0.25 0 
ANS: 56 2.76348e+07 0 -0.2 0 
ANS: 57 4.37982e+07 0 -0.15 0 
ANS: 58 6.94155e+07 0 -0.1 0 
ANS: 59 1.10016e+08 0 -0.05 0 
ANS: 60 1.74364e+08 0 0 0 
ANS: 0 0.000275957 0.05 -3 0 
ANS: 1 0.000437362 0.05 -2.95 0 
ANS: 2 0.000693172 0.05 -2.9 0 
ANS: 3 0.0010986 0.05 -2.85 0 
ANS: 4 0.00174117 0.05 -2.8 0 
ANS: 5 0.00275957 0.05 -2.75 0 
ANS: 6 0.00437362 0.05 -2.7 0 
ANS: 7 0.00693172 0.05 -2.65 0 
ANS: 8 0.010986 0.05 -2.6 0 
ANS: 9 0.0174117 0.05 -2.55 0 
ANS: 10 0.0275957 0.05 -2.5 0 
ANS: 11 0.0437362 0.05 -2.45 0 
ANS: 12 0.0693172 0.05 -2.4 0 
ANS: 13 0.10986 0.05 -2.35 0 
ANS: 14 0.174117 0.05 -2.3 0 
ANS: 15 0.275957 0.05 -2.25 0 
ANS: 16 0.437362 0.05 -2.2 0 
ANS: 17 0.693172 0.05 -2.15 0 
ANS: 18 1.0986 0.05 -2.1 0 
ANS: 19 1.74117 0.05 -2.05 0 
ANS: 20 2.75957 0.05 -2 0 
ANS: 21 4.37362 0.05 -1.95 0 
ANS: 22 6.93172 0.05 -1.9 0 
ANS: 23 10.986 0.05 -1.85 0 
ANS: 24 17.4117 0.05 -1.8 0 
ANS: 25 27.5957 0.05 -1.75 0 
ANS: 26 43.7362 0.05 -1.7 0 
ANS: 27 69.3172 0.05 -1.65 0 
ANS: 28 109.86 0.05 -1.6 0 
ANS: 29 174.117 0.05 -1.55 0 
ANS: 30 275.957 0.05 -1.5 0 
ANS: 31 437.362 0.05 -1.45 0 
ANS: 32 693.172 0.05 -1.4 0 
ANS: 33 1098.6 0.05 -1.35 0 
ANS: 34 1741.17 0.05 -1.3 0 
ANS: 35 2759.57 0.05 -1.25 0 
ANS: 36 4373.62 0.05 -1.2 0 
ANS: 37 6931.72 0.05 -1.15 0 
ANS: 38 10986 0.05 -1.1 0 
ANS: 39 17411.7 0.05 -1.05 0 
ANS: 40 27595.7 0.05 -1 0 
ANS: 41 43736.2 0.05 -0.95 0 
ANS: 42 69317.2 0.05 -0.9 0 
ANS: 43 109860 0.05 -0.85 0 
ANS: 44 174117 0.05 -0.8 0 
ANS: 45 275957 0.05 -0.75 0 
ANS: 46 437362 0.05 -0.7 0 
ANS: 47 693172 0.05 -0.65 0 
ANS: 48 1.0986e+06 0.05 -0.6 0 
ANS: 49 1.74117e+06 0.05 -0.55 0 
ANS: 50 2.75957e+06 0.05 -0.5 0 
ANS: 51 4.37362e+06 0.05 -0.45 0 
ANS: 52 6.93172e+06 0.05 -0.4 0 
ANS: 53 1.0986e+07 0.05 -0.35 0 
ANS: 54 1.74117e+07 0.05 -0.3 0 
ANS: 55 2.75957e+07 0.05 -0.25 0 
ANS: 56 4.37362e+07 0.05 -0.2 0 
ANS: 57 6.93172e+07 0.05 -0.15 0 
ANS: 58 1.0986e+08 0.05 -0.1 0 
ANS: 59 1.74117e+08 0.05 -0.05 0 
ANS: 60 2.75957e+08 0.05 0 0 
ANS: 0 3.12119e-11 -0.9 -3 0 
ANS: 1 4.94676e-11 -0.9 -2.95 0 
ANS: 2 7.84008e-11 -0.9 -2.9 0 
ANS: 3 1.24257e-10 -0.9 -2.85 0 
ANS: 4 1.96934e-10 -0.9 -2.8 0 
ANS: 5 3.12119e-10 -0.9 -2.75 0 
ANS: 6 4.94676e-10 -0.9 -2.7 0 
ANS: 7 7.84008e-10 -0.9 -2.65 0 
ANS: 8 1.24257e-09 -0.9 -2.6 0 
ANS: 9 1.96934e-09 -0.9 -2.55 0 
ANS: 10 3.12119e-09 -0.9 -2.5 0 
ANS: 11 4.94676e-09 -0.9 -2.45 0 
ANS: 12 7.84008e-09 -0.9 -2.4 0 
ANS: 13 1.24257e-08 -0.9 -2.35 0 
ANS: 14 1.96934e-08 -0.9 -2.3 0 
ANS: 15 3.12119e-08 -0.9 -2.25 0 
ANS: 16 4.94676e-08 -0.9 -2.2 0 
ANS: 17 7.84008e-08 -0.9 -2.15 0 
ANS: 18 1.24257e-07 -0.9 -2.1 0 
ANS: 19 1.96934e-07 -0.9 -2.05 0 
ANS: 20 3.12119e-07 -0.9 -2 0 
ANS: 21 4.94676e-07 -0.9 -1.95 0 
ANS: 22 7.84008e-07 -0.9 -1.9 0 
ANS: 23 1.24257e-06 -0.9 -1.85 0 
ANS: 24 1.96934e-06 -0.9 -1.8 0 
ANS: 25 3.12119e-06 -0.9 -1.75 0 
ANS: 26 4.94676e-06 -0.9 -1.7 0 
ANS: 27 7.84008e-06 -0.9 -1.65 0 
ANS: 28 1.24257e-05 -0.9 -1.6 0 
ANS: 29 1.96934e-05 -0.9 -1.55 0 
ANS: 30 3.12119e-05 -0.9 -1.5 0 
ANS: 31 4.94676e-05 -0.9 -1.45 0 
ANS: 32 7.84008e-05 -0.9 -1.4 0 
ANS: 33 0.000124257 -0.9 -1.35 0 
ANS: 34 0.000196934 -0.9 -1.3 0 
ANS: 35 0.000312119 -0.9 -1.25 0 
ANS: 36 0.000494676 -0.9 -1.2 0 
ANS: 37 0.000784008 -0.9 -1.15 0 
ANS: 38 0.00124257 -0.9 -1.1 0 
ANS: 39 0.00196934 -0.9 -1.05 0 
ANS: 40 0.00312119 -0.9 -1 0 
ANS: 41 0.00494676 -0.9 -0.95 0 
ANS: 42 0.00784008 -0.9 -0.9 0 
ANS: 43 0.0124257 -0.9 -0.85 0 
ANS: 44 0.0196934 -0.9 -0.8 0 
ANS: 45 0.0312119 -0.9 -0.75 0 
ANS: 46 0.0494676 -0.9 -0.7 0 
ANS: 47 0.0784008 -0.9 -0.65 0 
ANS: 48 0.124257 -0.9 -0.6 0 
ANS: 49 0.196934 -0.9 -0.55 0 
ANS: 50 0.312119 -0.9 -0.5 0 
ANS: 51 0.494676 -0.9 -0.45 0 
ANS: 52 0.784008 -0.9 -0.4 0 
ANS: 53 1.24257 -0.9 -0.35 0 
ANS: 54 1.96934 -0.9 -0.3 0 
ANS: 55 3.12119 -0.9 -0.25 0 
ANS: 56 4.94676 -0.9 -0.2 0 
ANS: 57 7.84008 -0.9 -0.15 0 
ANS: 58 12.4257 -0.9 -0.1 0 
ANS: 59 19.6934 -0.9 -0.05 0 
ANS: 60 31.2119 -0.9 0 0 
ANS: 0 0.000372831 0.1 -3 0 
ANS: 1 0.000590898 0.1 -2.95 0 
ANS: 2 0.00093651 0.1 -2.9 0 
ANS: 3 0.00148427 0.1 -2.85 0 
ANS: 4 0.00235241 0.1 -2.8 0 
ANS: 5 0.00372831 0.1 -2.75 0 
ANS: 6 0.00590898 0.1 -2.7 0 
ANS: 7 0.0093651 0.1 -2.65 0 
ANS: 8 0.0148427 0.1 -2.6 0 
ANS: 9 0.0235241 0.1 -2.55 0 
ANS: 10 0.0372831 0.1 -2.5 0 
ANS: 11 0.0590898 0.1 -2.45 0 
ANS: 12 0.093651 0.1 -2.4 0 
ANS: 13 0.148427 0.1 -2.35 0 
ANS: 14 0.235241 0.1 -2.3 0 
ANS: 15 0.372831 0.1 -2.25 0 
ANS: 16 0.590898 0.1 -2.2 0 
ANS: 17 0.93651 0.1 -2.15 0 
ANS: 18 1.48427 0.1 -2.1 0 
ANS: 19 2.35241 0.1 -2.05 0 
ANS: 20 3.72831 0.1 -2 0 
ANS: 21 5.90898 0.1 -1.95 0 
ANS: 22 9.3651 0.1 -1.9 0 
ANS: 23 14.8427 0.1 -1.85 0 
ANS: 24 23.5241 0.1 -1.8 0 
ANS: 25 37.2831 0.1 -1.75 0 
ANS: 26 59.0898 0.1 -1.7 0 
ANS: 27 93.651 0.1 -1.65 0 
ANS: 28 148.427 0.1 -1.6 0 
ANS: 29 235.241 0.1 -1.55 0 
ANS: 30 372.831 0.1 -1.5 0 
ANS: 31 590.898 0.1 -1.45 0 
ANS: 32 936.51 0.1 -1.4 0 
ANS: 33 1484.27 0.1 -1.35 0 
ANS: 34 2352.41 0.1 -1.3 0 
ANS: 35 3728.31 0.1 -1.25 0 
ANS: 36 5908.98 0.1 -1.2 0 
ANS: 37 9365.1 0.1 -1.15 0 
ANS: 38 14842.7 0.1 -1.1 0 
ANS: 39 23524.1 0.1 -1.05 0 
ANS: 40 37283.1 0.1 -1 0 
ANS: 41 59089.8 0.1 -0.95 0 
ANS: 42 93651 0.1 -0.9 0 
ANS: 43 148427 0.1 -0.85 0 
ANS: 44 235241 0.1 -0.8 0 
ANS: 45 372831 0.1 -0.75 0 
ANS: 46 590898 0.1 -0.7 0 
ANS: 47 936510 0.1 -0.65 0 
ANS: 48 1.48427e+06 0.1 -0.6 0 
ANS: 49 2.35241e+06 0.1 -0.55 0 
ANS: 50 3.72831e+06 0.1 -0.5 0 
ANS: 51 5.90898e+06 0.1 -0.45 0 
ANS: 52 9.3651e+06 0.1 -0.4 0 
ANS: 53 1.48427e+07 0.1 -0.35 0 
ANS: 54 2.35241e+07 0.1 -0.3 0 
ANS: 55 3.72831e+07 0.1 -0.25 0 
ANS: 56 5.90898e+07 0.1 -0.2 0 
ANS: 57 9.3651e+07 0.1 -0.15 0 
ANS: 58 1.48427e+08 0.1 -0.1 0 
ANS: 59 2.35241e+08 0.1 -0.05 0 
ANS: 60 3.72831e+08 0.1 0 0 
ANS: 0 0.000411544 0.15 -3 0 
ANS: 1 0.000652253 0.15 -2.95 0 
ANS: 2 0.00103375 0.15 -2.9 0 
ANS: 3 0.00163838 0.15 -2.85 0 
ANS: 4 0.00259667 0.15 -2.8 0 
ANS: 5 0.00411544 0.15 -2.75 0 
ANS: 6 0.00652253 0.15 -2.7 0 
ANS: 7 0.0103375 0.15 -2.65 0 
ANS: 8 0.0163838 0.15 -2.6 0 
ANS: 9 0.0259667 0.15 -2.55 0 
ANS: 10 0.0411544 0.15 -2.5 0 
ANS: 11 0.0652253 0.15 -2.45 0 
ANS: 12 0.103375 0.15 -2.4 0 
ANS: 13 0.163838 0.15 -2.35 0 
ANS: 14 0.259667 0.15 -2.3 0 
ANS: 15 0.411544 0.15 -2.25 0 
ANS: 16 0.652253 0.15 -2.2 0 
ANS: 17 1.03375 0.15 -2.15 0 
ANS: 18 1.63838 0.15 -2.1 0 
ANS: 19 2.59667 0.15 -2.05 0 
ANS: 20 4.11544 0.15 -2 0 
ANS: 21 6.52253 0.15 -1.95 0 
ANS: 22 10.3375 0.15 -1.9 0 
ANS: 23 16.3838 0.15 -1.85 0 
ANS: 24 25.9667 0.15 -1.8 0 
ANS: 25 41.1544 0.15 -1.75 0 
ANS: 26 65.2253 0.15 -1.7 0 
ANS: 27 103.375 0.15 -1.65 0 
ANS: 28 163.838 0.15 -1.6 0 
ANS: 29 259.667 0.15 -1.55 0 
ANS: 30 411.544 0.15 -1.5 0 
ANS: 31 652.253 0.15 -1.45 0 
ANS: 32 1033.75 0.15 -1.4 0 
ANS: 33 1638.38 0.15 -1.35 0 
ANS: 34 2596.67 0.15 -1.3 0 
ANS: 35 4115.44 0.15 -1.25 0 
ANS: 36 6522.53 0.15 -1.2 0 
ANS: 37 10337.5 0.15 -1.15 0 
ANS: 38 16383.8 0.15 -1.1 0 
ANS: 39 25966.7 0.15 -1.05 0 
ANS: 40 41154.4 0.15 -1 0 
ANS: 41 65225.3 0.15 -0.95 0 
ANS: 42 103375 0.15 -0.9 0 
ANS: 43 163838 0.15 -0.85 0 
ANS: 44 259667 0.15 -0.8 0 
ANS: 45 411544 0.15 -0.75 0 
ANS: 46 652253 0.15 -0.7 0 
ANS: 47 1.03375e+06 0.15 -0.65 0 
ANS: 48 1.63838e+06 0.15 -0.6 0 
ANS: 49 2.59667e+06 0.15 -0.55 0 
ANS: 50 4.11544e+06 0.15 -0.5 0 
ANS: 51 6.52253e+06 0.15 -0.45 0 
ANS: 52 1.03375e+07 0.15 -0.4 0 
ANS: 53 1.63838e+07 0.15 -0.35 0 
ANS: 54 2.59667e+07 0.15 -0.3 0 
ANS: 55 4.11544e+07 0.15 -0.25 0 
ANS: 56 6.52253e+07 0.15 -0.2 0 
ANS: 57 1.03375e+08 0.15 -0.15 0 
ANS: 58 1.63838e+08 0.15 -0.1 0 
ANS: 59 2.59667e+08 0.15 -0.05 0 
ANS: 60 4.11544e+08 0.15 0 0 
ANS: 0 0.00034731 0.2 -3 0 
ANS: 1 0.00055045 0.2 -2.95 0 
ANS: 2 0.000872404 0.2 -2.9 0 
ANS: 3 0.00138267 0.2 -2.85 0 
ANS: 4 0.00219138 0.2 -2.8 0 
ANS: 5 0.0034731 0.2 -2.75 0 
ANS: 6 0.0055045 0.2 -2.7 0 
ANS: 7 0.00872404 0.2 -2.65 0 
ANS: 8 0.0138267 0.2 -2.6 0 
ANS: 9 0.0219138 0.2 -2.55 0 
ANS: 10 0.034731 0.2 -2.5 0 
ANS: 11 0.055045 0.2 -2.45 0 
ANS: 12 0.0872404 0.2 -2.4 0 
ANS: 13 0.138267 0.2 -2.35 0 
ANS: 14 0.219138 0.2 -2.3 0 
ANS: 15 0.34731 0.2 -2.25 0 
ANS: 16 0.55045 0.2 -2.2 0 
ANS: 17 0.872404 0.2 -2.15 0 
ANS: 18 1.38267 0.2 -2.1 0 
ANS: 19 2.19138 0.2 -2.05 0 
ANS: 20 3.4731 0.2 -2 0 
ANS: 21 5.5045 0.2 -1.95 0 
ANS: 22 8.72404 0.2 -1.9 0 
ANS: 23 13.8267 0.2 -1.85 0 
ANS: 24 21.9138 0.2 -1.8 0 
ANS: 25 34.731 0.2 -1.75 0 
ANS: 26 55.045 0.2 -1.7 0 
ANS: 27 87.2404 0.2 -1.65 0 
ANS: 28 138.267 0.2 -1.6 0 
ANS: 29 219.138 0.2 -1.55 0 
ANS: 30 347.31 0.2 -1.5 0 
ANS: 31 550.45 0.2 -1.45 0 
ANS: 32 872.404 0.2 -1.4 0 
ANS: 33 1382.67 0.2 -1.35 0 
ANS: 34 2191.38 0.2 -1.3 0 
ANS: 35 3473.1 0.2 -1.25 0 
ANS: 36 5504.5 0.2 -1.2 0 
ANS: 37 8724.04 0.2 -1.15 0 
ANS: 38 13826.7 0.2 -1.1 0 
ANS: 39 21913.8 0.2 -1.05 0 
ANS: 40 34731 0.2 -1 0 
ANS: 41 55045 0.2 -0.95 0 
ANS: 42 87240.4 0.2 -0.9 0 
ANS: 43 138267 0.2 -0.85 0 
ANS: 44 219138 0.2 -0.8 0 
ANS: 45 347310 0.2 -0.75 0 
ANS: 46 550450 0.2 -0.7 0 
ANS: 47 872404 0.2 -0.65 0 
ANS: 48 1.38267e+06 0.2 -0.6 0 
ANS: 49 2.19138e+06 0.2 -0.55 0 
ANS: 50 3.4731e+06 0.2 -0.5 0 
ANS: 51 5.5045e+06 0.2 -0.45 0 
ANS: 52 8.72404e+06 0.2 -0.4 0 
ANS: 53 1.38267e+07 0.2 -0.35 0 
ANS: 54 2.19138e+07 0.2 -0.3 0 
ANS: 55 3.4731e+07 0.2 -0.25 0 
ANS: 56 5.5045e+07 0.2 -0.2 0 
ANS: 57 8.72404e+07 0.2 -0.15 0 
ANS: 58 1.38267e+08 0.2 -0.1 0 
ANS: 59 2.19138e+08 0.2 -0.05 0 
ANS: 60 3.4731e+08 0.2 0 0 
ANS: 0 0.000206361 0.25 -3 0 
ANS: 1 0.000327061 0.25 -2.95 0 
ANS: 2 0.000518357 0.25 -2.9 0 
ANS: 3 0.00082154 0.25 -2.85 0 
ANS: 4 0.00130205 0.25 -2.8 0 
ANS: 5 0.00206361 0.25 -2.75 0 
ANS: 6 0.00327061 0.25 -2.7 0 
ANS: 7 0.00518357 0.25 -2.65 0 
ANS: 8 0.0082154 0.25 -2.6 0 
ANS: 9 0.0130205 0.25 -2.55 0 
ANS: 10 0.0206361 0.25 -2.5 0 
ANS: 11 0.0327061 0.25 -2.45 0 
ANS: 12 0.0518357 0.25 -2.4 0 
ANS: 13 0.082154 0.25 -2.35 0 
ANS: 14 0.130205 0.25 -2.3 0 
ANS: 15 0.206361 0.25 -2.25 0 
ANS: 16 0.327061 0.25 -2.2 0 
ANS: 17 0.518357 0.25 -2.15 0 
ANS: 18 0.82154 0.25 -2.1 0 
ANS: 19 1.30205 0.25 -2.05 0 
ANS: 20 2.06361 0.25 -2 0 
ANS: 21 3.27061 0.25 -1.95 0 
ANS: 22 5.18357 0.25 -1.9 0 
ANS: 23 8.2154 0.25 -1.85 0 
ANS: 24 13.0205 0.25 -1.8 0 
ANS: 25 20.6361 0.25 -1.75 0 
ANS: 26 32.7061 0.25 -1.7 0 
ANS: 27 51.8357 0.25 -1.65 0 
ANS: 28 82.154 0.25 -1.6 0 
ANS: 29 130.205 0.25 -1.55 0 
ANS: 30 206.361 0.25 -1.5 0 
ANS: 31 327.061 0.25 -1.45 0 
ANS: 32 518.357 0.25 -1.4 0 
ANS: 33 821.54 0.25 -1.35 0 
ANS: 34 1302.05 0.25 -1.3 0 
ANS: 35 2063.61 0.25 -1.25 0 
ANS: 36 3270.61 0.25 -1.2 0 
ANS: 37 5183.57 0.25 -1.15 0 
ANS: 38 8215.4 0.25 -1.1 0 
ANS: 39 13020.5 0.25 -1.05 0 
ANS: 40 20636.1 0.25 -1 0 
ANS: 41 32706.1 0.25 -0.95 0 
ANS: 42 51835.7 0.25 -0.9 0 
ANS: 43 82154 0.25 -0.85 0 
ANS: 44 130205 0.25 -0.8 0 
ANS: 45 206361 0.25 -0.75 0 
ANS: 46 327061 0.25 -0.7 0 
ANS: 47 518357 0.25 -0.65 0 
ANS: 48 821540 0.25 -0.6 0 
ANS: 49 1.30205e+06 0.25 -0.55 0 
ANS: 50 2.06361e+06 0.25 -0.5 0 
ANS: 51 3.27061e+06 0.25 -0.45 0 
ANS: 52 5.18357e+06 0.25 -0.4 0 
ANS: 53 8.2154e+06 0.25 -0.35 0 
ANS: 54 1.30205e+07 0.25 -0.3 0 
ANS: 55 2.06361e+07 0.25 -0.25 0 
ANS: 56 3.27061e+07 0.25 -0.2 0 
ANS: 57 5.18357e+07 0.25 -0.15 0 
ANS: 58 8.2154e+07 0.25 -0.1 0 
ANS: 59 1.30205e+08 0.25 -0.05 0 
ANS: 60 2.06361e+08 0.25 0 0 
ANS: 0 8.77592e-05 0.3 -3 0 
ANS: 1 0.000139089 0.3 -2.95 0 
ANS: 2 0.000220441 0.3 -2.9 0 
ANS: 3 0.000349376 0.3 -2.85 0 
ANS: 4 0.000553723 0.3 -2.8 0 
ANS: 5 0.000877592 0.3 -2.75 0 
ANS: 6 0.00139089 0.3 -2.7 0 
ANS: 7 0.00220441 0.3 -2.65 0 
ANS: 8 0.00349376 0.3 -2.6 0 
ANS: 9 0.00553723 0.3 -2.55 0 
ANS: 10 0.00877592 0.3 -2.5 0 
ANS: 11 0.0139089 0.3 -2.45 0 
ANS: 12 0.0220441 0.3 -2.4 0 
ANS: 13 0.0349376 0.3 -2.35 0 
ANS: 14 0.0553723 0.3 -2.3 0 
ANS: 15 0.0877592 0.3 -2.25 0 
ANS: 16 0.139089 0.3 -2.2 0 
ANS: 17 0.220441 0.3 -2.15 0 
ANS: 18 0.349376 0.3 -2.1 0 
ANS: 19 0.553723 0.3 -2.05 0 
ANS: 20 0.877592 0.3 -2 0 
ANS: 21 1.39089 0.3 -1.95 0 
ANS: 22 2.20441 0.3 -1.9 0 
ANS: 23 3.49376 0.3 -1.85 0 
ANS: 24 5.53723 0.3 -1.8 0 
ANS: 25 8.77592 0.3 -1.75 0 
ANS: 26 13.9089 0.3 -1.7 0 
ANS: 27 22.0441 0.3 -1.65 0 
ANS: 28 34.9376 0.3 -1.6 0 
ANS: 29 55.3723 0.3 -1.55 0 
ANS: 30 87.7592 0.3 -1.5 0 
ANS: 31 139.089 0.3 -1.45 0 
ANS: 32 220.441 0.3 -1.4 0 
ANS: 33 349.376 0.3 -1.35 0 
ANS: 34 553.723 0.3 -1.3 0 
ANS: 35 877.592 0.3 -1.25 0 
ANS: 36 1390.89 0.3 -1.2 0 
ANS: 37 2204.41 0.3 -1.15 0 
ANS: 38 3493.76 0.3 -1.1 0 
ANS: 39 5537.23 0.3 -1.05 0 
ANS: 40 8775.92 0.3 -1 0 
ANS: 41 13908.9 0.3 -0.95 0 
ANS: 42 22044.1 0.3 -0.9 0 
ANS: 43 34937.6 0.3 -0.85 0 
ANS: 44 55372.3 0.3 -0.8 0 
ANS: 45 87759.2 0.3 -0.75 0 
ANS: 46 139089 0.3 -0.7 0 
ANS: 47 220441 0.3 -0.65 0 
ANS: 48 349376 0.3 -0.6 0 
ANS: 49 553723 0.3 -0.55 0 
ANS: 50 877592 0.3 -0.5 0 
ANS: 51 1.39089e+06 0.3 -0.45 0 
ANS: 52 2.20441e+06 0.3 -0.4 0 
ANS: 53 3.49376e+06 0.3 -0.35 0 
ANS: 54 5.53723e+06 0.3 -0.3 0 
ANS: 55 8.77592e+06 0.3 -0.25 0 
ANS: 56 1.39089e+07 0.3 -0.2 0 
ANS: 57 2.20441e+07 0.3 -0.15 0 
ANS: 58 3.49376e+07 0.3 -0.1 0 
ANS: 59 5.53723e+07 0.3 -0.05 0 
ANS: 60 8.77592e+07 0.3 0 0 
ANS: 0 5.48141e-05 0.35 -3 0 
ANS: 1 8.68744e-05 0.35 -2.95 0 
ANS: 2 0.000137687 0.35 -2.9 0 
ANS: 3 0.000218219 0.35 -2.85 0 
ANS: 4 0.000345853 0.35 -2.8 0 
ANS: 5 0.000548141 0.35 -2.75 0 
ANS: 6 0.000868744 0.35 -2.7 0 
ANS: 7 0.00137687 0.35 -2.65 0 
ANS: 8 0.00218219 0.35 -2.6 0 
ANS: 9 0.00345853 0.35 -2.55 0 
ANS: 10 0.00548141 0.35 -2.5 0 
ANS: 11 0.00868744 0.35 -2.45 0 
ANS: 12 0.0137687 0.35 -2.4 0 
ANS: 13 0.0218219 0.35 -2.35 0 
ANS: 14 0.0345853 0.35 -2.3 0 
ANS: 15 0.0548141 0.35 -2.25 0 
ANS: 16 0.0868744 0.35 -2.2 0 
ANS: 17 0.137687 0.35 -2.15 0 
ANS: 18 0.218219 0.35 -2.1 0 
ANS: 19 0.345853 0.35 -2.05 0 
ANS: 20 0.548141 0.35 -2 0 
ANS: 21 0.868744 0.35 -1.95 0 
ANS: 22 1.37687 0.35 -1.9 0 
ANS: 23 2.18219 0.35 -1.85 0 
ANS: 24 3.45853 0.35 -1.8 0 
ANS: 25 5.48141 0.35 -1.75 0 
ANS: 26 8.68744 0.35 -1.7 0 
ANS: 27 13.7687 0.35 -1.65 0 
ANS: 28 21.8219 0.35 -1.6 0 
ANS: 29 34.5853 0.35 -1.55 0 
ANS: 30 54.8141 0.35 -1.5 0 
ANS: 31 86.8744 0.35 -1.45 0 
ANS: 32 137.687 0.35 -1.4 0 
ANS: 33 218.219 0.35 -1.35 0 
ANS: 34 345.853 0.35 -1.3 0 
ANS: 35 548.141 0.35 -1.25 0 
ANS: 36 868.744 0.35 -1.2 0 
ANS: 37 1376.87 0.35 -1.15 0 
ANS: 38 2182.19 0.35 -1.1 0 
ANS: 39 3458.53 0.35 -1.05 0 
ANS: 40 5481.41 0.35 -1 0 
ANS: 41 8687.44 0.35 -0.95 0 
ANS: 42 13768.7 0.35 -0.9 0 
ANS: 43 21821.9 0.35 -0.85 0 
ANS: 44 34585.3 0.35 -0.8 0 
ANS: 45 54814.1 0.35 -0.75 0 
ANS: 46 86874.4 0.35 -0.7 0 
ANS: 47 137687 0.35 -0.65 0 
ANS: 48 218219 0.35 -0.6 0 
ANS: 49 345853 0.35 -0.55 0 
ANS: 50 548141 0.35 -0.5 0 
ANS: 51 868744 0.35 -0.45 0 
ANS: 52 1.37687e+06 0.35 -0.4 0 
ANS: 53 2.18219e+06 0.35 -0.35 0 
ANS: 54 3.45853e+06 0.35 -0.3 0 
ANS: 55 5.48141e+06 0.35 -0.25 0 
ANS: 56 8.68744e+06 0.35 -0.2 0 
ANS: 57 1.37687e+07 0.35 -0.15 0 
ANS: 58 2.18219e+07 0.35 -0.1 0 
ANS: 59 3.45853e+07 0.35 -0.05 0 
ANS: 60 5.48141e+07 0.35 0 0 
ANS: 0 8.05857e-05 0.4 -3 0 
ANS: 1 0.00012772 0.4 -2.95 0 
ANS: 2 0.000202422 0.4 -2.9 0 
ANS: 3 0.000320817 0.4 -2.85 0 
ANS: 4 0.000508461 0.4 -2.8 0 
ANS: 5 0.000805857 0.4 -2.75 0 
ANS: 6 0.0012772 0.4 -2.7 0 
ANS: 7 0.00202422 0.4 -2.65 0 
ANS: 8 0.00320817 0.4 -2.6 0 
ANS: 9 0.00508461 0.4 -2.55 0 
ANS: 10 0.00805857 0.4 -2.5 0 
ANS: 11 0.012772 0.4 -2.45 0 
ANS: 12 0.0202422 0.4 -2.4 0 
ANS: 13 0.0320817 0.4 -2.35 0 
ANS: 14 0.0508461 0.4 -2.3 0 
ANS: 15 0.0805857 0.4 -2.25 0 
ANS: 16 0.12772 0.4 -2.2 0 
ANS: 17 0.202422 0.4 -2.15 0 
ANS: 18 0.320817 0.4 -2.1 0 
ANS: 19 0.508461 0.4 -2.05 0 
ANS: 20 0.805857 0.4 -2 0 
ANS: 21 1.2772 0.4 -1.95 0 
ANS: 22 2.02422 0.4 -1.9 0 
ANS: 23 3.20817 0.4 -1.85 0 
ANS: 24 5.08461 0.4 -1.8 0 
ANS: 25 8.05857 0.4 -1.75 0 
ANS: 26 12.772 0.4 -1.7 0 
ANS: 27 20.2422 0.4 -1.65 0 
ANS: 28 32.0817 0.4 -1.6 0 
ANS: 29 50.8461 0.4 -1.55 0 
ANS: 30 80.5857 0.4 -1.5 0 
ANS: 31 127.72 0.4 -1.45 0 
ANS: 32 202.422 0.4 -1.4 0 
ANS: 33 320.817 0.4 -1.35 0 
ANS: 34 508.461 0.4 -1.3 0 
ANS: 35 805.857 0.4 -1.25 0 
ANS: 36 1277.2 0.4 -1.2 0 
ANS: 37 2024.22 0.4 -1.15 0 
ANS: 38 3208.17 0.4 -1.1 0 
ANS: 39 5084.61 0.4 -1.05 0 
ANS: 40 8058.57 0.4 -1 0 
ANS: 41 12772 0.4 -0.95 0 
ANS: 42 20242.2 0.4 -0.9 0 
ANS: 43 32081.7 0.4 -0.85 0 
ANS: 44 50846.1 0.4 -0.8 0 
ANS: 45 80585.7 0.4 -0.75 0 
ANS: 46 127720 0.4 -0.7 0 
ANS: 47 202422 0.4 -0.65 0 
ANS: 48 320817 0.4 -0.6 0 
ANS: 49 508461 0.4 -0.55 0 
ANS: 50 805857 0.4 -0.5 0 
ANS: 51 1.2772e+06 0.4 -0.45 0 
ANS: 52 2.02422e+06 0.4 -0.4 0 
ANS: 53 3.20817e+06 0.4 -0.35 0 
ANS: 54 5.08461e+06 0.4 -0.3 0 
ANS: 55 8.05857e+06 0.4 -0.25 0 
ANS: 56 1.2772e+07 0.4 -0.2 0 
ANS: 57 2.02422e+07 0.4 -0.15 0 
ANS: 58 3.20817e+07 0.4 -0.1 0 
ANS: 59 5.08461e+07 0.4 -0.05 0 
ANS: 60 8.05857e+07 0.4 0 0 
ANS: 0 0.000114937 0.45 -3 0 
ANS: 1 0.000182164 0.45 -2.95 0 
ANS: 2 0.00028871 0.45 -2.9 0 
ANS: 3 0.000457574 0.45 -2.85 0 
ANS: 4 0.000725207 0.45 -2.8 0 
ANS: 5 0.00114937 0.45 -2.75 0 
ANS: 6 0.00182164 0.45 -2.7 0 
ANS: 7 0.0028871 0.45 -2.65 0 
ANS: 8 0.00457574 0.45 -2.6 0 
ANS: 9 0.00725207 0.45 -2.55 0 
ANS: 10 0.0114937 0.45 -2.5 0 
ANS: 11 0.0182164 0.45 -2.45 0 
ANS: 12 0.028871 0.45 -2.4 0 
ANS: 13 0.0457574 0.45 -2.35 0 
ANS: 14 0.0725207 0.45 -2.3 0 
ANS: 15 0.114937 0.45 -2.25 0 
ANS: 16 0.182164 0.45 -2.2 0 
ANS: 17 0.28871 0.45 -2.15 0 
ANS: 18 0.457574 0.45 -2.1 0 
ANS: 19 0.725207 0.45 -2.05 0 
ANS: 20 1.14937 0.45 -2 0 
ANS: 21 1.82164 0.45 -1.95 0 
ANS: 22 2.8871 0.45 -1.9 0 
ANS: 23 4.57574 0.45 -1.85 0 
ANS: 24 7.25207 0.45 -1.8 0 
ANS: 25 11.4937 0.45 -1.75 0 
ANS: 26 18.2164 0.45 -1.7 0 
ANS: 27 28.871 0.45 -1.65 0 
ANS: 28 45.7574 0.45 -1.6 0 
ANS: 29 72.5207 0.45 -1.55 0 
ANS: 30 114.937 0.45 -1.5 0 
ANS: 31 182.164 0.45 -1.45 0 
ANS: 32 288.71 0.45 -1.4 0 
ANS: 33 457.574 0.45 -1.35 0 
ANS: 34 725.207 0.45 -1.3 0 
ANS: 35 1149.37 0.45 -1.25 0 
ANS: 36 1821.64 0.45 -1.2 0 
ANS: 37 2887.1 0.45 -1.15 0 
ANS: 38 4575.74 0.45 -1.1 0 
ANS: 39 7252.07 0.45 -1.05 0 
ANS: 40 11493.7 0.45 -1 0 
ANS: 41 18216.4 0.45 -0.95 0 
ANS: 42 28871 0.45 -0.9 0 
ANS: 43 45757.4 0.45 -0.85 0 
ANS: 44 72520.7 0.45 -0.8 0 
ANS: 45 114937 0.45 -0.75 0 
ANS: 46 182164 0.45 -0.7 0 
ANS: 47 288710 0.45 -0.65 0 
ANS: 48 457574 0.45 -0.6 0 
ANS: 49 725207 0.45 -0.55 0 
ANS: 50 1.14937e+06 0.45 -0.5 0 
ANS: 51 1.82164e+06 0.45 -0.45 0 
ANS: 52 2.8871e+06 0.45 -0.4 0 
ANS: 53 4.57574e+06 0.45 -0.35 0 
ANS: 54 7.25207e+06 0.45 -0.3 0 
ANS: 55 1.14937e+07 0.45 -0.25 0 
ANS: 56 1.82164e+07 0.45 -0.2 0 
ANS: 57 2.8871e+07 0.45 -0.15 0 
ANS: 58 4.57574e+07 0.45 -0.1 0 
ANS: 59 7.25207e+07 0.45 -0.05 0 
ANS: 60 1.14937e+08 0.45 0 0 
ANS: 0 0.00014272 0.5 -3 0 
ANS: 1 0.000226196 0.5 -2.95 0 
ANS: 2 0.000358497 0.5 -2.9 0 
ANS: 3 0.00056818 0.5 -2.85 0 
ANS: 4 0.000900504 0.5 -2.8 0 
ANS: 5 0.0014272 0.5 -2.75 0 
ANS: 6 0.00226196 0.5 -2.7 0 
ANS: 7 0.00358497 0.5 -2.65 0 
ANS: 8 0.0056818 0.5 -2.6 0 
ANS: 9 0.00900504 0.5 -2.55 0 
ANS: 10 0.014272 0.5 -2.5 0 
ANS: 11 0.0226196 0.5 -2.45 0 
ANS: 12 0.0358497 0.5 -2.4 0 
ANS: 13 0.056818 0.5 -2.35 0 
ANS: 14 0.0900504 0.5 -2.3 0 
ANS: 15 0.14272 0.5 -2.25 0 
ANS: 16 0.226196 0.5 -2.2 0 
ANS: 17 0.358497 0.5 -2.15 0 
ANS: 18 0.56818 0.5 -2.1 0 
ANS: 19 0.900504 0.5 -2.05 0 
ANS: 20 1.4272 0.5 -2 0 
ANS: 21 2.26196 0.5 -1.95 0 
ANS: 22 3.58497 0.5 -1.9 0 
ANS: 23 5.6818 0.5 -1.85 0 
ANS: 24 9.00504 0.5 -1.8 0 
ANS: 25 14.272 0.5 -1.75 0 
ANS: 26 22.6196 0.5 -1.7 0 
ANS: 27 35.8497 0.5 -1.65 0 
ANS: 28 56.818 0.5 -1.6 0 
ANS: 29 90.0504 0.5 -1.55 0 
ANS: 30 142.72 0.5 -1.5 0 
ANS: 31 226.196 0.5 -1.45 0 
ANS: 32 358.497 0.5 -1.4 0 
ANS: 33 568.18 0.5 -1.35 0 
ANS: 34 900.504 0.5 -1.3 0 
ANS: 35 1427.2 0.5 -1.25 0 
ANS: 36 2261.96 0.5 -1.2 0 
ANS: 37 3584.97 0.5 -1.15 0 
ANS: 38 5681.8 0.5 -1.1 0 
ANS: 39 9005.04 0.5 -1.05 0 
ANS: 40 14272 0.5 -1 0 
ANS: 41 22619.6 0.5 -0.95 0 
ANS: 42 35849.7 0.5 -0.9 0 
ANS: 43 56818 0.5 -0.85 0 
ANS: 44 90050.4 0.5 -0.8 0 
ANS: 45 142720 0.5 -0.75 0 
ANS: 46 226196 0.5 -0.7 0 
ANS: 47 358497 0.5 -0.65 0 
ANS: 48 568180 0.5 -0.6 0 
ANS: 49 900504 0.5 -0.55 0 
ANS: 50 1.4272e+06 0.5 -0.5 0 
ANS: 51 2.26196e+06 0.5 -0.45 0 
ANS: 52 3.58497e+06 0.5 -0.4 0 
ANS: 53 5.6818e+06 0.5 -0.35 0 
ANS: 54 9.00504e+06 0.5 -0.3 0 
ANS: 55 1.4272e+07 0.5 -0.25 0 
ANS: 56 2.26196e+07 0.5 -0.2 0 
ANS: 57 3.58497e+07 0.5 -0.15 0 
ANS: 58 5.6818e+07 0.5 -0.1 0 
ANS: 59 9.00504e+07 0.5 -0.05 0 
ANS: 60 1.4272e+08 0.5 0 0 
ANS: 0 0.000147318 0.55 -3 0 
ANS: 1 0.000233483 0.55 -2.95 0 
ANS: 2 0.000370045 0.55 -2.9 0 
ANS: 3 0.000586482 0.55 -2.85 0 
ANS: 4 0.000929512 0.55 -2.8 0 
ANS: 5 0.00147318 0.55 -2.75 0 
ANS: 6 0.00233483 0.55 -2.7 0 
ANS: 7 0.00370045 0.55 -2.65 0 
ANS: 8 0.00586482 0.55 -2.6 0 
ANS: 9 0.00929512 0.55 -2.55 0 
ANS: 10 0.0147318 0.55 -2.5 0 
ANS: 11 0.0233483 0.55 -2.45 0 
ANS: 12 0.0370045 0.55 -2.4 0 
ANS: 13 0.0586482 0.55 -2.35 0 
ANS: 14 0.0929512 0.55 -2.3 0 
ANS: 15 0.147318 0.55 -2.25 0 
ANS: 16 0.233483 0.55 -2.2 0 
ANS: 17 0.370045 0.55 -2.15 0 
ANS: 18 0.586482 0.55 -2.1 0 
ANS: 19 0.929512 0.55 -2.05 0 
ANS: 20 1.47318 0.55 -2 0 
ANS: 21 2.33483 0.55 -1.95 0 
ANS: 22 3.70045 0.55 -1.9 0 
ANS: 23 5.86482 0.55 -1.85 0 
ANS: 24 9.29512 0.55 -1.8 0 
ANS: 25 14.7318 0.55 -1.75 0 
ANS: 26 23.3483 0.55 -1.7 0 
ANS: 27 37.0045 0.55 -1.65 0 
ANS: 28 58.6482 0.55 -1.6 0 
ANS: 29 92.9512 0.55 -1.55 0 
ANS: 30 147.318 0.55 -1.5 0 
ANS: 31 233.483 0.55 -1.45 0 
ANS: 32 370.045 0.55 -1.4 0 
ANS: 33 586.482 0.55 -1.35 0 
ANS: 34 929.512 0.55 -1.3 0 
ANS: 35 1473.18 0.55 -1.25 0 
ANS: 36 2334.83 0.55 -1.2 0 
ANS: 37 3700.45 0.55 -1.15 0 
ANS: 38 5864.82 0.55 -1.1 0 
ANS: 39 9295.12 0.55 -1.05 0 
ANS: 40 14731.8 0.55 -1 0 
ANS: 41 23348.3 0.55 -0.95 0 
ANS: 42 37004.5 0.55 -0.9 0 
ANS: 43 58648.2 0.55 -0.85 0 
ANS: 44 92951.2 0.55 -0.8 0 
ANS: 45 147318 0.55 -0.75 0 
ANS: 46 233483 0.55 -0.7 0 
ANS: 47 370045 0.55 -0.65 0 
ANS: 48 586482 0.55 -0.6 0 
ANS: 49 929512 0.55 -0.55 0 
ANS: 50 1.47318e+06 0.55 -0.5 0 
ANS: 51 2.33483e+06 0.55 -0.45 0 
ANS: 52 3.70045e+06 0.55 -0.4 0 
ANS: 53 5.86482e+06 0.55 -0.35 0 
ANS: 54 9.29512e+06 0.55 -0.3 0 
ANS: 55 1.47318e+07 0.55 -0.25 0 
ANS: 56 2.33483e+07 0.55 -0.2 0 
ANS: 57 3.70045e+07 0.55 -0.15 0 
ANS: 58 5.86482e+07 0.55 -0.1 0 
ANS: 59 9.29512e+07 0.55 -0.05 0 
ANS: 60 1.47318e+08 0.55 0 0 
ANS: 0 7.83857e-11 -0.85 -3 0 
ANS: 1 1.24233e-10 -0.85 -2.95 0 
ANS: 2 1.96896e-10 -0.85 -2.9 0 
ANS: 3 3.12059e-10 -0.85 -2.85 0 
ANS: 4 4.9458e-10 -0.85 -2.8 0 
ANS: 5 7.83857e-10 -0.85 -2.75 0 
ANS: 6 1.24233e-09 -0.85 -2.7 0 
ANS: 7 1.96896e-09 -0.85 -2.65 0 
ANS: 8 3.12059e-09 -0.85 -2.6 0 
ANS: 9 4.9458e-09 -0.85 -2.55 0 
ANS: 10 7.83857e-09 -0.85 -2.5 0 
ANS: 11 1.24233e-08 -0.85 -2.45 0 
ANS: 12 1.96896e-08 -0.85 -2.4 0 
ANS: 13 3.12059e-08 -0.85 -2.35 0 
ANS: 14 4.9458e-08 -0.85 -2.3 0 
ANS: 15 7.83857e-08 -0.85 -2.25 0 
ANS: 16 1.24233e-07 -0.85 -2.2 0 
ANS: 17 1.96896e-07 -0.85 -2.15 0 
ANS: 18 3.12059e-07 -0.85 -2.1 0 
ANS: 19 4.9458e-07 -0.85 -2.05 0 
ANS: 20 7.83857e-07 -0.85 -2 0 
ANS: 21 1.24233e-06 -0.85 -1.95 0 
ANS: 22 1.96896e-06 -0.85 -1.9 0 
ANS: 23 3.12059e-06 -0.85 -1.85 0 
ANS: 24 4.9458e-06 -0.85 -1.8 0 
ANS: 25 7.83857e-06 -0.85 -1.75 0 
ANS: 26 1.24233e-05 -0.85 -1.7 0 
ANS: 27 1.96896e-05 -0.85 -1.65 0 
ANS: 28 3.12059e-05 -0.85 -1.6 0 
ANS: 29 4.9458e-05 -0.85 -1.55 0 
ANS: 30 7.83857e-05 -0.85 -1.5 0 
ANS: 31 0.000124233 -0.85 -1.45 0 
ANS: 32 0.000196896 -0.85 -1.4 0 
ANS: 33 0.000312059 -0.85 -1.35 0 
ANS: 34 0.00049458 -0.85 -1.3 0 
ANS: 35 0.000783857 -0.85 -1.25 0 
ANS: 36 0.00124233 -0.85 -1.2 0 
ANS: 37 0.00196896 -0.85 -1.15 0 
ANS: 38 0.00312059 -0.85 -1.1 0 
ANS: 39 0.0049458 -0.85 -1.05 0 
ANS: 40 0.00783857 -0.85 -1 0 
ANS: 41 0.0124233 -0.85 -0.95 0 
ANS: 42 0.0196896 -0.85 -0.9 0 
ANS: 43 0.0312059 -0.85 -0.85 0 
ANS: 44 0.049458 -0.85 -0.8 0 
ANS: 45 0.0783857 -0.85 -0.75 0 
ANS: 46 0.124233 -0.85 -0.7 0 
ANS: 47 0.196896 -0.85 -0.65 0 
ANS: 48 0.312059 -0.85 -0.6 0 
ANS: 49 0.49458 -0.85 -0.55 0 
ANS: 50 0.783857 -0.85 -0.5 0 
ANS: 51 1.24233 -0.85 -0.45 0 
ANS: 52 1.96896 -0.85 -0.4 0 
ANS: 53 3.12059 -0.85 -0.35 0 
ANS: 54 4.9458 -0.85 -0.3 0 
ANS: 55 7.83857 -0.85 -0.25 0 
ANS: 56 12.4233 -0.85 -0.2 0 
ANS: 57 19.6896 -0.85 -0.15 0 
ANS: 58 31.2059 -0.85 -0.1 0 
ANS: 59 49.458 -0.85 -0.05 0 
ANS: 60 78.3857 -0.85 0 0 
ANS: 0 0.000113735 0.6 -3 0 
ANS: 1 0.000180258 0.6 -2.95 0 
ANS: 2 0.00028569 0.6 -2.9 0 
ANS: 3 0.000452788 0.6 -2.85 0 
ANS: 4 0.00071762 0.6 -2.8 0 
ANS: 5 0.00113735 0.6 -2.75 0 
ANS: 6 0.00180258 0.6 -2.7 0 
ANS: 7 0.0028569 0.6 -2.65 0 
ANS: 8 0.00452788 0.6 -2.6 0 
ANS: 9 0.0071762 0.6 -2.55 0 
ANS: 10 0.0113735 0.6 -2.5 0 
ANS: 11 0.0180258 0.6 -2.45 0 
ANS: 12 0.028569 0.6 -2.4 0 
ANS: 13 0.0452788 0.6 -2.35 0 
ANS: 14 0.071762 0.6 -2.3 0 
ANS: 15 0.113735 0.6 -2.25 0 
ANS: 16 0.180258 0.6 -2.2 0 
ANS: 17 0.28569 0.6 -2.15 0 
ANS: 18 0.452788 0.6 -2.1 0 
ANS: 19 0.71762 0.6 -2.05 0 
ANS: 20 1.13735 0.6 -2 0 
ANS: 21 1.80258 0.6 -1.95 0 
ANS: 22 2.8569 0.6 -1.9 0 
ANS: 23 4.52788 0.6 -1.85 0 
ANS: 24 7.1762 0.6 -1.8 0 
ANS: 25 11.3735 0.6 -1.75 0 
ANS: 26 18.0258 0.6 -1.7 0 
ANS: 27 28.569 0.6 -1.65 0 
ANS: 28 45.2788 0.6 -1.6 0 
ANS: 29 71.762 0.6 -1.55 0 
ANS: 30 113.735 0.6 -1.5 0 
ANS: 31 180.258 0.6 -1.45 0 
ANS: 32 285.69 0.6 -1.4 0 
ANS: 33 452.788 0.6 -1.35 0 
ANS: 34 717.62 0.6 -1.3 0 
ANS: 35 1137.35 0.6 -1.25 0 
ANS: 36 1802.58 0.6 -1.2 0 
ANS: 37 2856.9 0.6 -1.15 0 
ANS: 38 4527.88 0.6 -1.1 0 
ANS: 39 7176.2 0.6 -1.05 0 
ANS: 40 11373.5 0.6 -1 0 
ANS: 41 18025.8 0.6 -0.95 0 
ANS: 42 28569 0.6 -0.9 0 
ANS: 43 45278.8 0.6 -0.85 0 
ANS: 44 71762 0.6 -0.8 0 
ANS: 45 113735 0.6 -0.75 0 
ANS: 46 180258 0.6 -0.7 0 
ANS: 47 285690 0.6 -0.65 0 
ANS: 48 452788 0.6 -0.6 0 
ANS: 49 717620 0.6 -0.55 0 
ANS: 50 1.13735e+06 0.6 -0.5 0 
ANS: 51 1.80258e+06 0.6 -0.45 0 
ANS: 52 2.8569e+06 0.6 -0.4 0 
ANS: 53 4.52788e+06 0.6 -0.35 0 
ANS: 54 7.1762e+06 0.6 -0.3 0 
ANS: 55 1.13735e+07 0.6 -0.25 0 
ANS: 56 1.80258e+07 0.6 -0.2 0 
ANS: 57 2.8569e+07 0.6 -0.15 0 
ANS: 58 4.52788e+07 0.6 -0.1 0 
ANS: 59 7.1762e+07 0.6 -0.05 0 
ANS: 60 1.13735e+08 0.6 0 0 
ANS: 0 5.95064e-05 0.65 -3 0 
ANS: 1 9.43113e-05 0.65 -2.95 0 
ANS: 2 0.000149473 0.65 -2.9 0 
ANS: 3 0.000236899 0.65 -2.85 0 
ANS: 4 0.00037546 0.65 -2.8 0 
ANS: 5 0.000595064 0.65 -2.75 0 
ANS: 6 0.000943113 0.65 -2.7 0 
ANS: 7 0.00149473 0.65 -2.65 0 
ANS: 8 0.00236899 0.65 -2.6 0 
ANS: 9 0.0037546 0.65 -2.55 0 
ANS: 10 0.00595064 0.65 -2.5 0 
ANS: 11 0.00943113 0.65 -2.45 0 
ANS: 12 0.0149473 0.65 -2.4 0 
ANS: 13 0.0236899 0.65 -2.35 0 
ANS: 14 0.037546 0.65 -2.3 0 
ANS: 15 0.0595064 0.65 -2.25 0 
ANS: 16 0.0943113 0.65 -2.2 0 
ANS: 17 0.149473 0.65 -2.15 0 
ANS: 18 0.236899 0.65 -2.1 0 
ANS: 19 0.37546 0.65 -2.05 0 
ANS: 20 0.595064 0.65 -2 0 
ANS: 21 0.943113 0.65 -1.95 0 
ANS: 22 1.49473 0.65 -1.9 0 
ANS: 23 2.36899 0.65 -1.85 0 
ANS: 24 3.7546 0.65 -1.8 0 
ANS: 25 5.95064 0.65 -1.75 0 
ANS: 26 9.43113 0.65 -1.7 0 
ANS: 27 14.9473 0.65 -1.65 0 
ANS: 28 23.6899 0.65 -1.6 0 
ANS: 29 37.546 0.65 -1.55 0 
ANS: 30 59.5064 0.65 -1.5 0 
ANS: 31 94.3113 0.65 -1.45 0 
ANS: 32 149.473 0.65 -1.4 0 
ANS: 33 236.899 0.65 -1.35 0 
ANS: 34 375.46 0.65 -1.3 0 
ANS: 35 595.064 0.65 -1.25 0 
ANS: 36 943.113 0.65 -1.2 0 
ANS: 37 1494.73 0.65 -1.15 0 
ANS: 38 2368.99 0.65 -1.1 0 
ANS: 39 3754.6 0.65 -1.05 0 
ANS: 40 5950.64 0.65 -1 0 
ANS: 41 9431.13 0.65 -0.95 0 
ANS: 42 14947.3 0.65 -0.9 0 
ANS: 43 23689.9 0.65 -0.85 0 
ANS: 44 37546 0.65 -0.8 0 
ANS: 45 59506.4 0.65 -0.75 0 
ANS: 46 94311.3 0.65 -0.7 0 
ANS: 47 149473 0.65 -0.65 0 
ANS: 48 236899 0.65 -0.6 0 
ANS: 49 375460 0.65 -0.55 0 
ANS: 50 595064 0.65 -0.5 0 
ANS: 51 943113 0.65 -0.45 0 
ANS: 52 1.49473e+06 0.65 -0.4 0 
ANS: 53 2.36899e+06 0.65 -0.35 0 
ANS: 54 3.7546e+06 0.65 -0.3 0 
ANS: 55 5.95064e+06 0.65 -0.25 0 
ANS: 56 9.43113e+06 0.65 -0.2 0 
ANS: 57 1.49473e+07 0.65 -0.15 0 
ANS: 58 2.36899e+07 0.65 -0.1 0 
ANS: 59 3.7546e+07 0.65 -0.05 0 
ANS: 60 5.95064e+07 0.65 0 0 
ANS: 0 2.78463e-05 0.7 -3 0 
ANS: 1 4.41334e-05 0.7 -2.95 0 
ANS: 2 6.99467e-05 0.7 -2.9 0 
ANS: 3 0.000110858 0.7 -2.85 0 
ANS: 4 0.000175698 0.7 -2.8 0 
ANS: 5 0.000278463 0.7 -2.75 0 
ANS: 6 0.000441334 0.7 -2.7 0 
ANS: 7 0.000699467 0.7 -2.65 0 
ANS: 8 0.00110858 0.7 -2.6 0 
ANS: 9 0.00175698 0.7 -2.55 0 
ANS: 10 0.00278463 0.7 -2.5 0 
ANS: 11 0.00441334 0.7 -2.45 0 
ANS: 12 0.00699467 0.7 -2.4 0 
ANS: 13 0.0110858 0.7 -2.35 0 
ANS: 14 0.0175698 0.7 -2.3 0 
ANS: 15 0.0278463 0.7 -2.25 0 
ANS: 16 0.0441334 0.7 -2.2 0 
ANS: 17 0.0699467 0.7 -2.15 0 
ANS: 18 0.110858 0.7 -2.1 0 
ANS: 19 0.175698 0.7 -2.05 0 
ANS: 20 0.278463 0.7 -2 0 
ANS: 21 0.441334 0.7 -1.95 0 
ANS: 22 0.699467 0.7 -1.9 0 
ANS: 23 1.10858 0.7 -1.85 0 
ANS: 24 1.75698 0.7 -1.8 0 
ANS: 25 2.78463 0.7 -1.75 0 
ANS: 26 4.41334 0.7 -1.7 0 
ANS: 27 6.99467 0.7 -1.65 0 
ANS: 28 11.0858 0.7 -1.6 0 
ANS: 29 17.5698 0.7 -1.55 0 
ANS: 30 27.8463 0.7 -1.5 0 
ANS: 31 44.1334 0.7 -1.45 0 
ANS: 32 69.9467 0.7 -1.4 0 
ANS: 33 110.858 0.7 -1.35 0 
ANS: 34 175.698 0.7 -1.3 0 
ANS: 35 278.463 0.7 -1.25 0 
ANS: 36 441.334 0.7 -1.2 0 
ANS: 37 699.467 0.7 -1.15 0 
ANS: 38 1108.58 0.7 -1.1 0 
ANS: 39 1756.98 0.7 -1.05 0 
ANS: 40 2784.63 0.7 -1 0 
ANS: 41 4413.34 0.7 -0.95 0 
ANS: 42 6994.67 0.7 -0.9 0 
ANS: 43 11085.8 0.7 -0.85 0 
ANS: 44 17569.8 0.7 -0.8 0 
ANS: 45 27846.3 0.7 -0.75 0 
ANS: 46 44133.4 0.7 -0.7 0 
ANS: 47 69946.7 0.7 -0.65 0 
ANS: 48 110858 0.7 -0.6 0 
ANS: 49 175698 0.7 -0.55 0 
ANS: 50 278463 0.7 -0.5 0 
ANS: 51 441334 0.7 -0.45 0 
ANS: 52 699467 0.7 -0.4 0 
ANS: 53 1.10858e+06 0.7 -0.35 0 
ANS: 54 1.75698e+06 0.7 -0.3 0 
ANS: 55 2.78463e+06 0.7 -0.25 0 
ANS: 56 4.41334e+06 0.7 -0.2 0 
ANS: 57 6.99467e+06 0.7 -0.15 0 
ANS: 58 1.10858e+07 0.7 -0.1 0 
ANS: 59 1.75698e+07 0.7 -0.05 0 
ANS: 60 2.78463e+07 0.7 0 0 
ANS: 0 3.86992e-05 0.75 -3 0 
ANS: 1 6.13341e-05 0.75 -2.95 0 
ANS: 2 9.72079e-05 0.75 -2.9 0 
ANS: 3 0.000154064 0.75 -2.85 0 
ANS: 4 0.000244175 0.75 -2.8 0 
ANS: 5 0.000386992 0.75 -2.75 0 
ANS: 6 0.000613341 0.75 -2.7 0 
ANS: 7 0.000972079 0.75 -2.65 0 
ANS: 8 0.00154064 0.75 -2.6 0 
ANS: 9 0.00244175 0.75 -2.55 0 
ANS: 10 0.00386992 0.75 -2.5 0 
ANS: 11 0.00613341 0.75 -2.45 0 
ANS: 12 0.00972079 0.75 -2.4 0 
ANS: 13 0.0154064 0.75 -2.35 0 
ANS: 14 0.0244175 0.75 -2.3 0 
ANS: 15 0.0386992 0.75 -2.25 0 
ANS: 16 0.0613341 0.75 -2.2 0 
ANS: 17 0.0972079 0.75 -2.15 0 
ANS: 18 0.154064 0.75 -2.1 0 
ANS: 19 0.244175 0.75 -2.05 0 
ANS: 20 0.386992 0.75 -2 0 
ANS: 21 0.613341 0.75 -1.95 0 
ANS: 22 0.972079 0.75 -1.9 0 
ANS: 23 1.54064 0.75 -1.85 0 
ANS: 24 2.44175 0.75 -1.8 0 
ANS: 25 3.86992 0.75 -1.75 0 
ANS: 26 6.13341 0.75 -1.7 0 
ANS: 27 9.72079 0.75 -1.65 0 
ANS: 28 15.4064 0.75 -1.6 0 
ANS: 29 24.4175 0.75 -1.55 0 
ANS: 30 38.6992 0.75 -1.5 0 
ANS: 31 61.3341 0.75 -1.45 0 
ANS: 32 97.2079 0.75 -1.4 0 
ANS: 33 154.064 0.75 -1.35 0 
ANS: 34 244.175 0.75 -1.3 0 
ANS: 35 386.992 0.75 -1.25 0 
ANS: 36 613.341 0.75 -1.2 0 
ANS: 37 972.079 0.75 -1.15 0 
ANS: 38 1540.64 0.75 -1.1 0 
ANS: 39 2441.75 0.75 -1.05 0 
ANS: 40 3869.92 0.75 -1 0 
ANS: 41 6133.41 0.75 -0.95 0 
ANS: 42 9720.79 0.75 -0.9 0 
ANS: 43 15406.4 0.75 -0.85 0 
ANS: 44 24417.5 0.75 -0.8 0 
ANS: 45 38699.2 0.75 -0.75 0 
ANS: 46 61334.1 0.75 -0.7 0 
ANS: 47 97207.9 0.75 -0.65 0 
ANS: 48 154064 0.75 -0.6 0 
ANS: 49 244175 0.75 -0.55 0 
ANS: 50 386992 0.75 -0.5 0 
ANS: 51 613341 0.75 -0.45 0 
ANS: 52 972079 0.75 -0.4 0 
ANS: 53 1.54064e+06 0.75 -0.35 0 
ANS: 54 2.44175e+06 0.75 -0.3 0 
ANS: 55 3.86992e+06 0.75 -0.25 0 
ANS: 56 6.13341e+06 0.75 -0.2 0 
ANS: 57 9.72079e+06 0.75 -0.15 0 
ANS: 58 1.54064e+07 0.75 -0.1 0 
ANS: 59 2.44175e+07 0.75 -0.05 0 
ANS: 60 3.86992e+07 0.75 0 0 
ANS: 0 5.55961e-05 0.8 -3 0 
ANS: 1 8.81139e-05 0.8 -2.95 0 
ANS: 2 0.000139651 0.8 -2.9 0 
ANS: 3 0.000221332 0.8 -2.85 0 
ANS: 4 0.000350788 0.8 -2.8 0 
ANS: 5 0.000555961 0.8 -2.75 0 
ANS: 6 0.000881139 0.8 -2.7 0 
ANS: 7 0.00139651 0.8 -2.65 0 
ANS: 8 0.00221332 0.8 -2.6 0 
ANS: 9 0.00350788 0.8 -2.55 0 
ANS: 10 0.00555961 0.8 -2.5 0 
ANS: 11 0.00881139 0.8 -2.45 0 
ANS: 12 0.0139651 0.8 -2.4 0 
ANS: 13 0.0221332 0.8 -2.35 0 
ANS: 14 0.0350788 0.8 -2.3 0 
ANS: 15 0.0555961 0.8 -2.25 0 
ANS: 16 0.0881139 0.8 -2.2 0 
ANS: 17 0.139651 0.8 -2.15 0 
ANS: 18 0.221332 0.8 -2.1 0 
ANS: 19 0.350788 0.8 -2.05 0 
ANS: 20 0.555961 0.8 -2 0 
ANS: 21 0.881139 0.8 -1.95 0 
ANS: 22 1.39651 0.8 -1.9 0 
ANS: 23 2.21332 0.8 -1.85 0 
ANS: 24 3.50788 0.8 -1.8 0 
ANS: 25 5.55961 0.8 -1.75 0 
ANS: 26 8.81139 0.8 -1.7 0 
ANS: 27 13.9651 0.8 -1.65 0 
ANS: 28 22.1332 0.8 -1.6 0 
ANS: 29 35.0788 0.8 -1.55 0 
ANS: 30 55.5961 0.8 -1.5 0 
ANS: 31 88.1139 0.8 -1.45 0 
ANS: 32 139.651 0.8 -1.4 0 
ANS: 33 221.332 0.8 -1.35 0 
ANS: 34 350.788 0.8 -1.3 0 
ANS: 35 555.961 0.8 -1.25 0 
ANS: 36 881.139 0.8 -1.2 0 
ANS: 37 1396.51 0.8 -1.15 0 
ANS: 38 2213.32 0.8 -1.1 0 
ANS: 39 3507.88 0.8 -1.05 0 
ANS: 40 5559.61 0.8 -1 0 
ANS: 41 8811.39 0.8 -0.95 0 
ANS: 42 13965.1 0.8 -0.9 0 
ANS: 43 22133.2 0.8 -0.85 0 
ANS: 44 35078.8 0.8 -0.8 0 
ANS: 45 55596.1 0.8 -0.75 0 
ANS: 46 88113.9 0.8 -0.7 0 
ANS: 47 139651 0.8 -0.65 0 
ANS: 48 221332 0.8 -0.6 0 
ANS: 49 350788 0.8 -0.55 0 
ANS: 50 555961 0.8 -0.5 0 
ANS: 51 881139 0.8 -0.45 0 
ANS: 52 1.39651e+06 0.8 -0.4 0 
ANS: 53 2.21332e+06 0.8 -0.35 0 
ANS: 54 3.50788e+06 0.8 -0.3 0 
ANS: 55 5.55961e+06 0.8 -0.25 0 
ANS: 56 8.81139e+06 0.8 -0.2 0 
ANS: 57 1.39651e+07 0.8 -0.15 0 
ANS: 58 2.21332e+07 0.8 -0.1 0 
ANS: 59 3.50788e+07 0.8 -0.05 0 
ANS: 60 5.55961e+07 0.8 0 0 
ANS: 0 4.46502e-05 0.85 -3 0 
ANS: 1 7.07658e-05 0.85 -2.95 0 
ANS: 2 0.000112156 0.85 -2.9 0 
ANS: 3 0.000177756 0.85 -2.85 0 
ANS: 4 0.000281724 0.85 -2.8 0 
ANS: 5 0.000446502 0.85 -2.75 0 
ANS: 6 0.000707658 0.85 -2.7 0 
ANS: 7 0.00112156 0.85 -2.65 0 
ANS: 8 0.00177756 0.85 -2.6 0 
ANS: 9 0.00281724 0.85 -2.55 0 
ANS: 10 0.00446502 0.85 -2.5 0 
ANS: 11 0.00707658 0.85 -2.45 0 
ANS: 12 0.0112156 0.85 -2.4 0 
ANS: 13 0.0177756 0.85 -2.35 0 
ANS: 14 0.0281724 0.85 -2.3 0 
ANS: 15 0.0446502 0.85 -2.25 0 
ANS: 16 0.0707658 0.85 -2.2 0 
ANS: 17 0.112156 0.85 -2.15 0 
ANS: 18 0.177756 0.85 -2.1 0 
ANS: 19 0.281724 0.85 -2.05 0 
ANS: 20 0.446502 0.85 -2 0 
ANS: 21 0.707658 0.85 -1.95 0 
ANS: 22 1.12156 0.85 -1.9 0 
ANS: 23 1.77756 0.85 -1.85 0 
ANS: 24 2.81724 0.85 -1.8 0 
ANS: 25 4.46502 0.85 -1.75 0 
ANS: 26 7.07658 0.85 -1.7 0 
ANS: 27 11.2156 0.85 -1.65 0 
ANS: 28 17.7756 0.85 -1.6 0 
ANS: 29 28.1724 0.85 -1.55 0 
ANS: 30 44.6502 0.85 -1.5 0 
ANS: 31 70.7658 0.85 -1.45 0 
ANS: 32 112.156 0.85 -1.4 0 
ANS: 33 177.756 0.85 -1.35 0 
ANS: 34 281.724 0.85 -1.3 0 
ANS: 35 446.502 0.85 -1.25 0 
ANS: 36 707.658 0.85 -1.2 0 
ANS: 37 1121.56 0.85 -1.15 0 
ANS: 38 1777.56 0.85 -1.1 0 
ANS: 39 2817.24 0.85 -1.05 0 
ANS: 40 4465.02 0.85 -1 0 
ANS: 41 7076.58 0.85 -0.95 0 
ANS: 42 11215.6 0.85 -0.9 0 
ANS: 43 17775.6 0.85 -0.85 0 
ANS: 44 28172.4 0.85 -0.8 0 
ANS: 45 44650.2 0.85 -0.75 0 
ANS: 46 70765.8 0.85 -0.7 0 
ANS: 47 112156 0.85 -0.65 0 
ANS: 48 177756 0.85 -0.6 0 
ANS: 49 281724 0.85 -0.55 0 
ANS: 50 446502 0.85 -0.5 0 
ANS: 51 707658 0.85 -0.45 0 
ANS: 52 1.12156e+06 0.85 -0.4 0 
ANS: 53 1.77756e+06 0.85 -0.35 0 
ANS: 54 2.81724e+06 0.85 -0.3 0 
ANS: 55 4.46502e+06 0.85 -0.25 0 
ANS: 56 7.07658e+06 0.85 -0.2 0 
ANS: 57 1.12156e+07 0.85 -0.15 0 
ANS: 58 1.77756e+07 0.85 -0.1 0 
ANS: 59 2.81724e+07 0.85 -0.05 0 
ANS: 60 4.46502e+07 0.85 0 0 
ANS: 0 3.15488e-05 0.9 -3 0 
ANS: 1 5.00015e-05 0.9 -2.95 0 
ANS: 2 7.9247e-05 0.9 -2.9 0 
ANS: 3 0.000125598 0.9 -2.85 0 
ANS: 4 0.000199059 0.9 -2.8 0 
ANS: 5 0.000315488 0.9 -2.75 0 
ANS: 6 0.000500015 0.9 -2.7 0 
ANS: 7 0.00079247 0.9 -2.65 0 
ANS: 8 0.00125598 0.9 -2.6 0 
ANS: 9 0.00199059 0.9 -2.55 0 
ANS: 10 0.00315488 0.9 -2.5 0 
ANS: 11 0.00500015 0.9 -2.45 0 
ANS: 12 0.0079247 0.9 -2.4 0 
ANS: 13 0.0125598 0.9 -2.35 0 
ANS: 14 0.0199059 0.9 -2.3 0 
ANS: 15 0.0315488 0.9 -2.25 0 
ANS: 16 0.0500015 0.9 -2.2 0 
ANS: 17 0.079247 0.9 -2.15 0 
ANS: 18 0.125598 0.9 -2.1 0 
ANS: 19 0.199059 0.9 -2.05 0 
ANS: 20 0.315488 0.9 -2 0 
ANS: 21 0.500015 0.9 -1.95 0 
ANS: 22 0.79247 0.9 -1.9 0 
ANS: 23 1.25598 0.9 -1.85 0 
ANS: 24 1.99059 0.9 -1.8 0 
ANS: 25 3.15488 0.9 -1.75 0 
ANS: 26 5.00015 0.9 -1.7 0 
ANS: 27 7.9247 0.9 -1.65 0 
ANS: 28 12.5598 0.9 -1.6 0 
ANS: 29 19.9059 0.9 -1.55 0 
ANS: 30 31.5488 0.9 -1.5 0 
ANS: 31 50.0015 0.9 -1.45 0 
ANS: 32 79.247 0.9 -1.4 0 
ANS: 33 125.598 0.9 -1.35 0 
ANS: 34 199.059 0.9 -1.3 0 
ANS: 35 315.488 0.9 -1.25 0 
ANS: 36 500.015 0.9 -1.2 0 
ANS: 37 792.47 0.9 -1.15 0 
ANS: 38 1255.98 0.9 -1.1 0 
ANS: 39 1990.59 0.9 -1.05 0 
ANS: 40 3154.88 0.9 -1 0 
ANS: 41 5000.15 0.9 -0.95 0 
ANS: 42 7924.7 0.9 -0.9 0 
ANS: 43 12559.8 0.9 -0.85 0 
ANS: 44 19905.9 0.9 -0.8 0 
ANS: 45 31548.8 0.9 -0.75 0 
ANS: 46 50001.5 0.9 -0.7 0 
ANS: 47 79247 0.9 -0.65 0 
ANS: 48 125598 0.9 -0.6 0 
ANS: 49 199059 0.9 -0.55 0 
ANS: 50 315488 0.9 -0.5 0 
ANS: 51 500015 0.9 -0.45 0 
ANS: 52 792470 0.9 -0.4 0 
ANS: 53 1.25598e+06 0.9 -0.35 0 
ANS: 54 1.99059e+06 0.9 -0.3 0 
ANS: 55 3.15488e+06 0.9 -0.25 0 
ANS: 56 5.00015e+06 0.9 -0.2 0 
ANS: 57 7.9247e+06 0.9 -0.15 0 
ANS: 58 1.25598e+07 0.9 -0.1 0 
ANS: 59 1.99059e+07 0.9 -0.05 0 
ANS: 60 3.15488e+07 0.9 0 0 
ANS: 0 3.1925e-05 0.95 -3 0 
ANS: 1 5.05978e-05 0.95 -2.95 0 
ANS: 2 8.01921e-05 0.95 -2.9 0 
ANS: 3 0.000127096 0.95 -2.85 0 
ANS: 4 0.000201433 0.95 -2.8 0 
ANS: 5 0.00031925 0.95 -2.75 0 
ANS: 6 0.000505978 0.95 -2.7 0 
ANS: 7 0.000801921 0.95 -2.65 0 
ANS: 8 0.00127096 0.95 -2.6 0 
ANS: 9 0.00201433 0.95 -2.55 0 
ANS: 10 0.0031925 0.95 -2.5 0 
ANS: 11 0.00505978 0.95 -2.45 0 
ANS: 12 0.00801921 0.95 -2.4 0 
ANS: 13 0.0127096 0.95 -2.35 0 
ANS: 14 0.0201433 0.95 -2.3 0 
ANS: 15 0.031925 0.95 -2.25 0 
ANS: 16 0.0505978 0.95 -2.2 0 
ANS: 17 0.0801921 0.95 -2.15 0 
ANS: 18 0.127096 0.95 -2.1 0 
ANS: 19 0.201433 0.95 -2.05 0 
ANS: 20 0.31925 0.95 -2 0 
ANS: 21 0.505978 0.95 -1.95 0 
ANS: 22 0.801921 0.95 -1.9 0 
ANS: 23 1.27096 0.95 -1.85 0 
ANS: 24 2.01433 0.95 -1.8 0 
ANS: 25 3.1925 0.95 -1.75 0 
ANS: 26 5.05978 0.95 -1.7 0 
ANS: 27 8.01921 0.95 -1.65 0 
ANS: 28 12.7096 0.95 -1.6 0 
ANS: 29 20.1433 0.95 -1.55 0 
ANS: 30 31.925 0.95 -1.5 0 
ANS: 31 50.5978 0.95 -1.45 0 
ANS: 32 80.1921 0.95 -1.4 0 
ANS: 33 127.096 0.95 -1.35 0 
ANS: 34 201.433 0.95 -1.3 0 
ANS: 35 319.25 0.95 -1.25 0 
ANS: 36 505.978 0.95 -1.2 0 
ANS: 37 801.921 0.95 -1.15 0 
ANS: 38 1270.96 0.95 -1.1 0 
ANS: 39 2014.33 0.95 -1.05 0 
ANS: 40 3192.5 0.95 -1 0 
ANS: 41 5059.78 0.95 -0.95 0 
ANS: 42 8019.21 0.95 -0.9 0 
ANS: 43 12709.6 0.95 -0.85 0 
ANS: 44 20143.3 0.95 -0.8 0 
ANS: 45 31925 0.95 -0.75 0 
ANS: 46 50597.8 0.95 -0.7 0 
ANS: 47 80192.1 0.95 -0.65 0 
ANS: 48 127096 0.95 -0.6 0 
ANS: 49 201433 0.95 -0.55 0 
ANS: 50 319250 0.95 -0.5 0 
ANS: 51 505978 0.95 -0.45 0 
ANS: 52 801921 0.95 -0.4 0 
ANS: 53 1.27096e+06 0.95 -0.35 0 
ANS: 54 2.01433e+06 0.95 -0.3 0 
ANS: 55 3.1925e+06 0.95 -0.25 0 
ANS: 56 5.05978e+06 0.95 -0.2 0 
ANS: 57 8.01921e+06 0.95 -0.15 0 
ANS: 58 1.27096e+07 0.95 -0.1 0 
ANS: 59 2.01433e+07 0.95 -0.05 0 
ANS: 60 3.1925e+07 0.95 0 0 
ANS: 0 3.38345e-05 1 -3 0 
ANS: 1 5.36241e-05 1 -2.95 0 
ANS: 2 8.49884e-05 1 -2.9 0 
ANS: 3 0.000134698 1 -2.85 0 
ANS: 4 0.000213481 1 -2.8 0 
ANS: 5 0.000338345 1 -2.75 0 
ANS: 6 0.000536241 1 -2.7 0 
ANS: 7 0.000849884 1 -2.65 0 
ANS: 8 0.00134698 1 -2.6 0 
ANS: 9 0.00213481 1 -2.55 0 
ANS: 10 0.00338345 1 -2.5 0 
ANS: 11 0.00536241 1 -2.45 0 
ANS: 12 0.00849884 1 -2.4 0 
ANS: 13 0.0134698 1 -2.35 0 
ANS: 14 0.0213481 1 -2.3 0 
ANS: 15 0.0338345 1 -2.25 0 
ANS: 16 0.0536241 1 -2.2 0 
ANS: 17 0.0849884 1 -2.15 0 
ANS: 18 0.134698 1 -2.1 0 
ANS: 19 0.213481 1 -2.05 0 
ANS: 20 0.338345 1 -2 0 
ANS: 21 0.536241 1 -1.95 0 
ANS: 22 0.849884 1 -1.9 0 
ANS: 23 1.34698 1 -1.85 0 
ANS: 24 2.13481 1 -1.8 0 
ANS: 25 3.38345 1 -1.75 0 
ANS: 26 5.36241 1 -1.7 0 
ANS: 27 8.49884 1 -1.65 0 
ANS: 28 13.4698 1 -1.6 0 
ANS: 29 21.3481 1 -1.55 0 
ANS: 30 33.8345 1 -1.5 0 
ANS: 31 53.6241 1 -1.45 0 
ANS: 32 84.9884 1 -1.4 0 
ANS: 33 134.698 1 -1.35 0 
ANS: 34 213.481 1 -1.3 0 
ANS: 35 338.345 1 -1.25 0 
ANS: 36 536.241 1 -1.2 0 
ANS: 37 849.884 1 -1.15 0 
ANS: 38 1346.98 1 -1.1 0 
ANS: 39 2134.81 1 -1.05 0 
ANS: 40 3383.45 1 -1 0 
ANS: 41 5362.41 1 -0.95 0 
ANS: 42 8498.84 1 -0.9 0 
ANS: 43 13469.8 1 -0.85 0 
ANS: 44 21348.1 1 -0.8 0 
ANS: 45 33834.5 1 -0.75 0 
ANS: 46 53624.1 1 -0.7 0 
ANS: 47 84988.4 1 -0.65 0 
ANS: 48 134698 1 -0.6 0 
ANS: 49 213481 1 -0.55 0 
ANS: 50 338345 1 -0.5 0 
ANS: 51 536241 1 -0.45 0 
ANS: 52 849884 1 -0.4 0 
ANS: 53 1.34698e+06 1 -0.35 0 
ANS: 54 2.13481e+06 1 -0.3 0 
ANS: 55 3.38345e+06 1 -0.25 0 
ANS: 56 5.36241e+06 1 -0.2 0 
ANS: 57 8.49884e+06 1 -0.15 0 
ANS: 58 1.34698e+07 1 -0.1 0 
ANS: 59 2.13481e+07 1 -0.05 0 
ANS: 60 3.38345e+07 1 0 0 
ANS: 0 3.24862e-05 1.05 -3 0 
ANS: 1 5.14872e-05 1.05 -2.95 0 
ANS: 2 8.16017e-05 1.05 -2.9 0 
ANS: 3 0.00012933 1.05 -2.85 0 
ANS: 4 0.000204974 1.05 -2.8 0 
ANS: 5 0.000324862 1.05 -2.75 0 
ANS: 6 0.000514872 1.05 -2.7 0 
ANS: 7 0.000816017 1.05 -2.65 0 
ANS: 8 0.0012933 1.05 -2.6 0 
ANS: 9 0.00204974 1.05 -2.55 0 
ANS: 10 0.00324862 1.05 -2.5 0 
ANS: 11 0.00514872 1.05 -2.45 0 
ANS: 12 0.00816017 1.05 -2.4 0 
ANS: 13 0.012933 1.05 -2.35 0 
ANS: 14 0.0204974 1.05 -2.3 0 
ANS: 15 0.0324862 1.05 -2.25 0 
ANS: 16 0.0514872 1.05 -2.2 0 
ANS: 17 0.0816017 1.05 -2.15 0 
ANS: 18 0.12933 1.05 -2.1 0 
ANS: 19 0.204974 1.05 -2.05 0 
ANS: 20 0.324862 1.05 -2 0 
ANS: 21 0.514872 1.05 -1.95 0 
ANS: 22 0.816017 1.05 -1.9 0 
ANS: 23 1.2933 1.05 -1.85 0 
ANS: 24 2.04974 1.05 -1.8 0 
ANS: 25 3.24862 1.05 -1.75 0 
ANS: 26 5.14872 1.05 -1.7 0 
ANS: 27 8.16017 1.05 -1.65 0 
ANS: 28 12.933 1.05 -1.6 0 
ANS: 29 20.4974 1.05 -1.55 0 
ANS: 30 32.4862 1.05 -1.5 0 
ANS: 31 51.4872 1.05 -1.45 0 
ANS: 32 81.6017 1.05 -1.4 0 
ANS: 33 129.33 1.05 -1.35 0 
ANS: 34 204.974 1.05 -1.3 0 
ANS: 35 324.862 1.05 -1.25 0 
ANS: 36 514.872 1.05 -1.2 0 
ANS: 37 816.017 1.05 -1.15 0 
ANS: 38 1293.3 1.05 -1.1 0 
ANS: 39 2049.74 1.05 -1.05 0 
ANS: 40 3248.62 1.05 -1 0 
ANS: 41 5148.72 1.05 -0.95 0 
ANS: 42 8160.17 1.05 -0.9 0 
ANS: 43 12933 1.05 -0.85 0 
ANS: 44 20497.4 1.05 -0.8 0 
ANS: 45 32486.2 1.05 -0.75 0 
ANS: 46 51487.2 1.05 -0.7 0 
ANS: 47 81601.7 1.05 -0.65 0 
ANS: 48 129330 1.05 -0.6 0 
ANS: 49 204974 1.05 -0.55 0 
ANS: 50 324862 1.05 -0.5 0 
ANS: 51 514872 1.05 -0.45 0 
ANS: 52 816017 1.05 -0.4 0 
ANS: 53 1.2933e+06 1.05 -0.35 0 
ANS: 54 2.04974e+06 1.05 -0.3 0 
ANS: 55 3.24862e+06 1.05 -0.25 0 
ANS: 56 5.14872e+06 1.05 -0.2 0 
ANS: 57 8.16017e+06 1.05 -0.15 0 
ANS: 58 1.2933e+07 1.05 -0.1 0 
ANS: 59 2.04974e+07 1.05 -0.05 0 
ANS: 60 3.24862e+07 1.05 0 0 
ANS: 0 1.96836e-10 -0.8 -3 0 
ANS: 1 3.11964e-10 -0.8 -2.95 0 
ANS: 2 4.94429e-10 -0.8 -2.9 0 
ANS: 3 7.83617e-10 -0.8 -2.85 0 
ANS: 4 1.24195e-09 -0.8 -2.8 0 
ANS: 5 1.96836e-09 -0.8 -2.75 0 
ANS: 6 3.11964e-09 -0.8 -2.7 0 
ANS: 7 4.94429e-09 -0.8 -2.65 0 
ANS: 8 7.83617e-09 -0.8 -2.6 0 
ANS: 9 1.24195e-08 -0.8 -2.55 0 
ANS: 10 1.96836e-08 -0.8 -2.5 0 
ANS: 11 3.11964e-08 -0.8 -2.45 0 
ANS: 12 4.94429e-08 -0.8 -2.4 0 
ANS: 13 7.83617e-08 -0.8 -2.35 0 
ANS: 14 1.24195e-07 -0.8 -2.3 0 
ANS: 15 1.96836e-07 -0.8 -2.25 0 
ANS: 16 3.11964e-07 -0.8 -2.2 0 
ANS: 17 4.94429e-07 -0.8 -2.15 0 
ANS: 18 7.83617e-07 -0.8 -2.1 0 
ANS: 19 1.24195e-06 -0.8 -2.05 0 
ANS: 20 1.96836e-06 -0.8 -2 0 
ANS: 21 3.11964e-06 -0.8 -1.95 0 
ANS: 22 4.94429e-06 -0.8 -1.9 0 
ANS: 23 7.83617e-06 -0.8 -1.85 0 
ANS: 24 1.24195e-05 -0.8 -1.8 0 
ANS: 25 1.96836e-05 -0.8 -1.75 0 
ANS: 26 3.11964e-05 -0.8 -1.7 0 
ANS: 27 4.94429e-05 -0.8 -1.65 0 
ANS: 28 7.83617e-05 -0.8 -1.6 0 
ANS: 29 0.000124195 -0.8 -1.55 0 
ANS: 30 0.000196836 -0.8 -1.5 0 
ANS: 31 0.000311964 -0.8 -1.45 0 
ANS: 32 0.000494429 -0.8 -1.4 0 
ANS: 33 0.000783617 -0.8 -1.35 0 
ANS: 34 0.00124195 -0.8 -1.3 0 
ANS: 35 0.00196836 -0.8 -1.25 0 
ANS: 36 0.00311964 -0.8 -1.2 0 
ANS: 37 0.00494429 -0.8 -1.15 0 
ANS: 38 0.00783617 -0.8 -1.1 0 
ANS: 39 0.0124195 -0.8 -1.05 0 
ANS: 40 0.0196836 -0.8 -1 0 
ANS: 41 0.0311964 -0.8 -0.95 0 
ANS: 42 0.0494429 -0.8 -0.9 0 
ANS: 43 0.0783617 -0.8 -0.85 0 
ANS: 44 0.124195 -0.8 -0.8 0 
ANS: 45 0.196836 -0.8 -0.75 0 
ANS: 46 0.311964 -0.8 -0.7 0 
ANS: 47 0.494429 -0.8 -0.65 0 
ANS: 48 0.783617 -0.8 -0.6 0 
ANS: 49 1.24195 -0.8 -0.55 0 
ANS: 50 1.96836 -0.8 -0.5 0 
ANS: 51 3.11964 -0.8 -0.45 0 
ANS: 52 4.94429 -0.8 -0.4 0 
ANS: 53 7.83617 -0.8 -0.35 0 
ANS: 54 12.4195 -0.8 -0.3 0 
ANS: 55 19.6836 -0.8 -0.25 0 
ANS: 56 31.1964 -0.8 -0.2 0 
ANS: 57 49.4429 -0.8 -0.15 0 
ANS: 58 78.3617 -0.8 -0.1 0 
ANS: 59 124.195 -0.8 -0.05 0 
ANS: 60 196.836 -0.8 0 0 
ANS: 0 4.9419e-10 -0.75 -3 0 
ANS: 1 7.83238e-10 -0.75 -2.95 0 
ANS: 2 1.24135e-09 -0.75 -2.9 0 
ANS: 3 1.96741e-09 -0.75 -2.85 0 
ANS: 4 3.11813e-09 -0.75 -2.8 0 
ANS: 5 4.9419e-09 -0.75 -2.75 0 
ANS: 6 7.83238e-09 -0.75 -2.7 0 
ANS: 7 1.24135e-08 -0.75 -2.65 0 
ANS: 8 1.96741e-08 -0.75 -2.6 0 
ANS: 9 3.11813e-08 -0.75 -2.55 0 
ANS: 10 4.9419e-08 -0.75 -2.5 0 
ANS: 11 7.83238e-08 -0.75 -2.45 0 
ANS: 12 1.24135e-07 -0.75 -2.4 0 
ANS: 13 1.96741e-07 -0.75 -2.35 0 
ANS: 14 3.11813e-07 -0.75 -2.3 0 
ANS: 15 4.9419e-07 -0.75 -2.25 0 
ANS: 16 7.83238e-07 -0.75 -2.2 0 
ANS: 17 1.24135e-06 -0.75 -2.15 0 
ANS: 18 1.96741e-06 -0.75 -2.1 0 
ANS: 19 3.11813e-06 -0.75 -2.05 0 
ANS: 20 4.9419e-06 -0.75 -2 0 
ANS: 21 7.83238e-06 -0.75 -1.95 0 
ANS: 22 1.24135e-05 -0.75 -1.9 0 
ANS: 23 1.96741e-05 -0.75 -1.85 0 
ANS: 24 3.11813e-05 -0.75 -1.8 0 
ANS: 25 4.9419e-05 -0.75 -1.75 0 
ANS: 26 7.83238e-05 -0.75 -1.7 0 
ANS: 27 0.000124135 -0.75 -1.65 0 
ANS: 28 0.000196741 -0.75 -1.6 0 
ANS: 29 0.000311813 -0.75 -1.55 0 
ANS: 30 0.00049419 -0.75 -1.5 0 
ANS: 31 0.000783238 -0.75 -1.45 0 
ANS: 32 0.00124135 -0.75 -1.4 0 
ANS: 33 0.00196741 -0.75 -1.35 0 
ANS: 34 0.00311813 -0.75 -1.3 0 
ANS: 35 0.0049419 -0.75 -1.25 0 
ANS: 36 0.00783238 -0.75 -1.2 0 
ANS: 37 0.0124135 -0.75 -1.15 0 
ANS: 38 0.0196741 -0.75 -1.1 0 
ANS: 39 0.0311813 -0.75 -1.05 0 
ANS: 40 0.049419 -0.75 -1 0 
ANS: 41 0.0783238 -0.75 -0.95 0 
ANS: 42 0.124135 -0.75 -0.9 0 
ANS: 43 0.196741 -0.75 -0.85 0 
ANS: 44 0.311813 -0.75 -0.8 0 
ANS: 45 0.49419 -0.75 -0.75 0 
ANS: 46 0.783238 -0.75 -0.7 0 
ANS: 47 1.24135 -0.75 -0.65 0 
ANS: 48 1.96741 -0.75 -0.6 0 
ANS: 49 3.11813 -0.75 -0.55 0 
ANS: 50 4.9419 -0.75 -0.5 0 
ANS: 51 7.83238 -0.75 -0.45 0 
ANS: 52 12.4135 -0.75 -0.4 0 
ANS: 53 19.6741 -0.75 -0.35 0 
ANS: 54 31.1813 -0.75 -0.3 0 
ANS: 55 49.419 -0.75 -0.25 0 
ANS: 56 78.3238 -0.75 -0.2 0 
ANS: 57 124.135 -0.75 -0.15 0 
ANS: 58 196.741 -0.75 -0.1 0 
ANS: 59 311.813 -0.75 -0.05 0 
ANS: 60 494.19 -0.75 0 0 
ANS: 0 1.2404e-09 -0.7 -3 0 
ANS: 1 1.9659e-09 -0.7 -2.95 0 
ANS: 2 3.11574e-09 -0.7 -2.9 0 
ANS: 3 4.93811e-09 -0.7 -2.85 0 
ANS: 4 7.82637e-09 -0.7 -2.8 0 
ANS: 5 1.2404e-08 -0.7 -2.75 0 
ANS: 6 1.9659e-08 -0.7 -2.7 0 
ANS: 7 3.11574e-08 -0.7 -2.65 0 
ANS: 8 4.93811e-08 -0.7 -2.6 0 
ANS: 9 7.82637e-08 -0.7 -2.55 0 
ANS: 10 1.2404e-07 -0.7 -2.5 0 
ANS: 11 1.9659e-07 -0.7 -2.45 0 
ANS: 12 3.11574e-07 -0.7 -2.4 0 
ANS: 13 4.93811e-07 -0.7 -2.35 0 
ANS: 14 7.82637e-07 -0.7 -2.3 0 
ANS: 15 1.2404e-06 -0.7 -2.25 0 
ANS: 16 1.9659e-06 -0.7 -2.2 0 
ANS: 17 3.11574e-06 -0.7 -2.15 0 
ANS: 18 4.93811e-06 -0.7 -2.1 0 
ANS: 19 7.82637e-06 -0.7 -2.05 0 
ANS: 20 1.2404e-05 -0.7 -2 0 
ANS: 21 1.9659e-05 -0.7 -1.95 0 
ANS: 22 3.11574e-05 -0.7 -1.9 0 
ANS: 23 4.93811e-05 -0.7 -1.85 0 
ANS: 24 7.82637e-05 -0.7 -1.8 0 
ANS: 25 0.00012404 -0.7 -1.75 0 
ANS: 26 0.00019659 -0.7 -1.7 0 
ANS: 27 0.000311574 -0.7 -1.65 0 
ANS: 28 0.000493811 -0.7 -1.6 0 
ANS: 29 0.000782637 -0.7 -1.55 0 
ANS: 30 0.0012404 -0.7 -1.5 0 
ANS: 31 0.0019659 -0.7 -1.45 0 
ANS: 32 0.00311574 -0.7 -1.4 0 
ANS: 33 0.00493811 -0.7 -1.35 0 
ANS: 34 0.00782637 -0.7 -1.3 0 
ANS: 35 0.012404 -0.7 -1.25 0 
ANS: 36 0.019659 -0.7 -1.2 0 
ANS: 37 0.0311574 -0.7 -1.15 0 
ANS: 38 0.0493811 -0.7 -1.1 0 
ANS: 39 0.0782637 -0.7 -1.05 0 
ANS: 40 0.12404 -0.7 -1 0 
ANS: 41 0.19659 -0.7 -0.95 0 
ANS: 42 0.311574 -0.7 -0.9 0 
ANS: 43 0.493811 -0.7 -0.85 0 
ANS: 44 0.782637 -0.7 -0.8 0 
ANS: 45 1.2404 -0.7 -0.75 0 
ANS: 46 1.9659 -0.7 -0.7 0 
ANS: 47 3.11574 -0.7 -0.65 0 
ANS: 48 4.93811 -0.7 -0.6 0 
ANS: 49 7.82637 -0.7 -0.55 0 
ANS: 50 12.404 -0.7 -0.5 0 
ANS: 51 19.659 -0.7 -0.45 0 
ANS: 52 31.1574 -0.7 -0.4 0 
ANS: 53 49.3811 -0.7 -0.35 0 
ANS: 54 78.2637 -0.7 -0.3 0 
ANS: 55 124.04 -0.7 -0.25 0 
ANS: 56 196.59 -0.7 -0.2 0 
ANS: 57 311.574 -0.7 -0.15 0 
ANS: 58 493.811 -0.7 -0.1 0 
ANS: 59 782.637 -0.7 -0.05 0 
ANS: 60 1240.4 -0.7 0 0 
ANS: 0 3.11195e-09 -0.65 -3 0 
ANS: 1 4.93211e-09 -0.65 -2.95 0 
ANS: 2 7.81687e-09 -0.65 -2.9 0 
ANS: 3 1.23889e-08 -0.65 -2.85 0 
ANS: 4 1.96351e-08 -0.65 -2.8 0 
ANS: 5 3.11195e-08 -0.65 -2.75 0 
ANS: 6 4.93211e-08 -0.65 -2.7 0 
ANS: 7 7.81687e-08 -0.65 -2.65 0 
ANS: 8 1.23889e-07 -0.65 -2.6 0 
ANS: 9 1.96351e-07 -0.65 -2.55 0 
ANS: 10 3.11195e-07 -0.65 -2.5 0 
ANS: 11 4.93211e-07 -0.65 -2.45 0 
ANS: 12 7.81687e-07 -0.65 -2.4 0 
ANS: 13 1.23889e-06 -0.65 -2.35 0 
ANS: 14 1.96351e-06 -0.65 -2.3 0 
ANS: 15 3.11195e-06 -0.65 -2.25 0 
ANS: 16 4.93211e-06 -0.65 -2.2 0 
ANS: 17 7.81687e-06 -0.65 -2.15 0 
ANS: 18 1.23889e-05 -0.65 -2.1 0 
ANS: 19 1.96351e-05 -0.65 -2.05 0 
ANS: 20 3.11195e-05 -0.65 -2 0 
ANS: 21 4.93211e-05 -0.65 -1.95 0 
ANS: 22 7.81687e-05 -0.65 -1.9 0 
ANS: 23 0.000123889 -0.65 -1.85 0 
ANS: 24 0.000196351 -0.65 -1.8 0 
ANS: 25 0.000311195 -0.65 -1.75 0 
ANS: 26 0.000493211 -0.65 -1.7 0 
ANS: 27 0.000781687 -0.65 -1.65 0 
ANS: 28 0.00123889 -0.65 -1.6 0 
ANS: 29 0.00196351 -0.65 -1.55 0 
ANS: 30 0.00311195 -0.65 -1.5 0 
ANS: 31 0.00493211 -0.65 -1.45 0 
ANS: 32 0.00781687 -0.65 -1.4 0 
ANS: 33 0.0123889 -0.65 -1.35 0 
ANS: 34 0.0196351 -0.65 -1.3 0 
ANS: 35 0.0311195 -0.65 -1.25 0 
ANS: 36 0.0493211 -0.65 -1.2 0 
ANS: 37 0.0781687 -0.65 -1.15 0 
ANS: 38 0.123889 -0.65 -1.1 0 
ANS: 39 0.196351 -0.65 -1.05 0 
ANS: 40 0.311195 -0.65 -1 0 
ANS: 41 0.493211 -0.65 -0.95 0 
ANS: 42 0.781687 -0.65 -0.9 0 
ANS: 43 1.23889 -0.65 -0.85 0 
ANS: 44 1.96351 -0.65 -0.8 0 
ANS: 45 3.11195 -0.65 -0.75 0 
ANS: 46 4.93211 -0.65 -0.7 0 
ANS: 47 7.81687 -0.65 -0.65 0 
ANS: 48 12.3889 -0.65 -0.6 0 
ANS: 49 19.6351 -0.65 -0.55 0 
ANS: 50 31.1195 -0.65 -0.5 0 
ANS: 51 49.3211 -0.65 -0.45 0 
ANS: 52 78.1687 -0.65 -0.4 0 
ANS: 53 123.889 -0.65 -0.35 0 
ANS: 54 196.351 -0.65 -0.3 0 
ANS: 55 311.195 -0.65 -0.25 0 
ANS: 56 493.211 -0.65 -0.2 0 
ANS: 57 781.687 -0.65 -0.15 0 
ANS: 58 1238.89 -0.65 -0.1 0 
ANS: 59 1963.51 -0.65 -0.05 0 
ANS: 60 3111.95 -0.65 0 0 
ANS: 0 7.80183e-09 -0.6 -3 0 
ANS: 1 1.23651e-08 -0.6 -2.95 0 
ANS: 2 1.95973e-08 -0.6 -2.9 0 
ANS: 3 3.10597e-08 -0.6 -2.85 0 
ANS: 4 4.92263e-08 -0.6 -2.8 0 
ANS: 5 7.80183e-08 -0.6 -2.75 0 
ANS: 6 1.23651e-07 -0.6 -2.7 0 
ANS: 7 1.95973e-07 -0.6 -2.65 0 
ANS: 8 3.10597e-07 -0.6 -2.6 0 
ANS: 9 4.92263e-07 -0.6 -2.55 0 
ANS: 10 7.80183e-07 -0.6 -2.5 0 
ANS: 11 1.23651e-06 -0.6 -2.45 0 
ANS: 12 1.95973e-06 -0.6 -2.4 0 
ANS: 13 3.10597e-06 -0.6 -2.35 0 
ANS: 14 4.92263e-06 -0.6 -2.3 0 
ANS: 15 7.80183e-06 -0.6 -2.25 0 
ANS: 16 1.23651e-05 -0.6 -2.2 0 
ANS: 17 1.95973e-05 -0.6 -2.15 0 
ANS: 18 3.10597e-05 -0.6 -2.1 0 
ANS: 19 4.92263e-05 -0.6 -2.05 0 
ANS: 20 7.80183e-05 -0.6 -2 0 
ANS: 21 0.000123651 -0.6 -1.95 0 
ANS: 22 0.000195973 -0.6 -1.9 0 
ANS: 23 0.000310597 -0.6 -1.85 0 
ANS: 24 0.000492263 -0.6 -1.8 0 
ANS: 25 0.000780183 -0.6 -1.75 0 
ANS: 26 0.00123651 -0.6 -1.7 0 
ANS: 27 0.00195973 -0.6 -1.65 0 
ANS: 28 0.00310597 -0.6 -1.6 0 
ANS: 29 0.00492263 -0.6 -1.55 0 
ANS: 30 0.00780183 -0.6 -1.5 0 
ANS: 31 0.0123651 -0.6 -1.45 0 
ANS: 32 0.0195973 -0.6 -1.4 0 
ANS: 33 0.0310597 -0.6 -1.35 0 
ANS: 34 0.0492263 -0.6 -1.3 0 
ANS: 35 0.0780183 -0.6 -1.25 0 
ANS: 36 0.123651 -0.6 -1.2 0 
ANS: 37 0.195973 -0.6 -1.15 0 
ANS: 38 0.310597 -0.6 -1.1 0 
ANS: 39 0.492263 -0.6 -1.05 0 
ANS: 40 0.780183 -0.6 -1 0 
ANS: 41 1.23651 -0.6 -0.95 0 
ANS: 42 1.95973 -0.6 -0.9 0 
ANS: 43 3.10597 -0.6 -0.85 0 
ANS: 44 4.92263 -0.6 -0.8 0 
ANS: 45 7.80183 -0.6 -0.75 0 
ANS: 46 12.3651 -0.6 -0.7 0 
ANS: 47 19.5973 -0.6 -0.65 0 
ANS: 48 31.0597 -0.6 -0.6 0 
ANS: 49 49.2263 -0.6 -0.55 0 
ANS: 50 78.0183 -0.6 -0.5 0 
ANS: 51 123.651 -0.6 -0.45 0 
ANS: 52 195.973 -0.6 -0.4 0 
ANS: 53 310.597 -0.6 -0.35 0 
ANS: 54 492.263 -0.6 -0.3 0 
ANS: 55 780.183 -0.6 -0.25 0 
ANS: 56 1236.51 -0.6 -0.2 0 
ANS: 57 1959.73 -0.6 -0.15 0 
ANS: 58 3105.97 -0.6 -0.1 0 
ANS: 59 4922.63 -0.6 -0.05 0 
ANS: 60 7801.83 -0.6 0 0 
ANS: 0 1.95377e-08 -0.55 -3 0 
ANS: 1 3.09652e-08 -0.55 -2.95 0 
ANS: 2 4.90765e-08 -0.55 -2.9 0 
ANS: 3 7.77809e-08 -0.55 -2.85 0 
ANS: 4 1.23274e-07 -0.55 -2.8 0 
ANS: 5 1.95377e-07 -0.55 -2.75 0 
ANS: 6 3.09652e-07 -0.55 -2.7 0 
ANS: 7 4.90765e-07 -0.55 -2.65 0 
ANS: 8 7.77809e-07 -0.55 -2.6 0 
ANS: 9 1.23274e-06 -0.55 -2.55 0 
ANS: 10 1.95377e-06 -0.55 -2.5 0 
ANS: 11 3.09652e-06 -0.55 -2.45 0 
ANS: 12 4.90765e-06 -0.55 -2.4 0 
ANS: 13 7.77809e-06 -0.55 -2.35 0 
ANS: 14 1.23274e-05 -0.55 -2.3 0 
ANS: 15 1.95377e-05 -0.55 -2.25 0 
ANS: 16 3.09652e-05 -0.55 -2.2 0 
ANS: 17 4.90765e-05 -0.55 -2.15 0 
ANS: 18 7.77809e-05 -0.55 -2.1 0 
ANS: 19 0.000123274 -0.55 -2.05 0 
ANS: 20 0.000195377 -0.55 -2 0 
ANS: 21 0.000309652 -0.55 -1.95 0 
ANS: 22 0.000490765 -0.55 -1.9 0 
ANS: 23 0.000777809 -0.55 -1.85 0 
ANS: 24 0.00123274 -0.55 -1.8 0 
ANS: 25 0.00195377 -0.55 -1.75 0 
ANS: 26 0.00309652 -0.55 -1.7 0 
ANS: 27 0.00490765 -0.55 -1.65 0 
ANS: 28 0.00777809 -0.55 -1.6 0 
ANS: 29 0.0123274 -0.55 -1.55 0 
ANS: 30 0.0195377 -0.55 -1.5 0 
ANS: 31 0.0309652 -0.55 -1.45 0 
ANS: 32 0.0490765 -0.55 -1.4 0 
ANS: 33 0.0777809 -0.55 -1.35 0 
ANS: 34 0.123274 -0.55 -1.3 0 
ANS: 35 0.195377 -0.55 -1.25 0 
ANS: 36 0.309652 -0.55 -1.2 0 
ANS: 37 0.490765 -0.55 -1.15 0 
ANS: 38 0.777809 -0.55 -1.1 0 
ANS: 39 1.23274 -0.55 -1.05 0 
ANS: 40 1.95377 -0.55 -1 0 
ANS: 41 3.09652 -0.55 -0.95 0 
ANS: 42 4.90765 -0.55 -0.9 0 
ANS: 43 7.77809 -0.55 -0.85 0 
ANS: 44 12.3274 -0.55 -0.8 0 
ANS: 45 19.5377 -0.55 -0.75 0 
ANS: 46 30.9652 -0.55 -0.7 0 
ANS: 47 49.0765 -0.55 -0.65 0 
ANS: 48 77.7809 -0.55 -0.6 0 
ANS: 49 123.274 -0.55 -0.55 0 
ANS: 50 195.377 -0.55 -0.5 0 
ANS: 51 309.652 -0.55 -0.45 0 
ANS: 52 490.765 -0.55 -0.4 0 
ANS: 53 777.809 -0.55 -0.35 0 
ANS: 54 1232.74 -0.55 -0.3 0 
ANS: 55 1953.77 -0.55 -0.25 0 
ANS: 56 3096.52 -0.55 -0.2 0 
ANS: 57 4907.65 -0.55 -0.15 0 
ANS: 58 7778.09 -0.55 -0.1 0 
ANS: 59 12327.4 -0.55 -0.05 0 
ANS: 60 19537.7 -0.55 0 0 
